靈魂出體討論區，你問我答2

靈魂出體 OOBE（意識出遊／星光出遊）教學：

1. 夢中出體（對應星光界，即陰間，夢界跟星光界重壘）

夢中知夢時，命令自己要離開夢境／或命令夢境退散，成功的話會發生：

A. 夢境會改變境像或崩潰，去B.

B. 掉入離心力／過隧道

C. 回肉體進入比鬼責狀態（意識清醒但肉體沒感覺，處於黑暗虛空之中）

三種情況可以重疊，如發生A後發生C，發生B後發生C等。B是出體過程，用以界定是否夢中出體，沒有過程而可控制夢境則是清明夢。

2. 比鬼責出體（對應現實世界，即陽間）

去到C情況，代表你意識返左肉身，但肉體未ready只淨下意識，對肉身完全沒感覺，你只可以在黑暗虛空中思考。大部分人呢個位就會好驚，唔郁得，叫天不應叫地不聞，唯有唸佛經或唸聖經。其實呢個狀態可以出體，方法係意願自己離開肉身，不論你飛又好爬又好碌出來也好，有個念要離開就可以。成功後你會知道自己離開左肉體之外，有一種像控制著一個較輕自己的感覺。但由於靈視力未開發，頭一兩次離體只會黑媽媽，只要命令自己見到野，隔一陣就會慢慢見返野。比鬼責時，意識如果改變焦點，就會聽到雜音，如鬼食泥聲、潛水聲、高頻聲、遠處的人聲等等……不理會便可以，這代表你的意識已經去了其他層面。當然亦有可能是其他生命同你講野，保持平常心就可以。唔鐘意佢既話，請禮貌地請佢離開，千萬不要講粗口，因為你會瞬間由高頻率直插回低頻率繼而醒返。

3. 集中意識焦點／奪回自主權篇：

夢中睇手：夢中知夢時睇手，用意為將所有注意力回歸自己，令自己清醒如現世般。有了清醒意識才能展開之後的自主出體動作。

出體後睇手：出體後要維持焦點長久在另一世界是一門學問，所以不時睇手可以提醒自己要keep住清醒及有自主權。

4. 出體後幻象（愛麗斯效應）篇：

為何要知夢／出體時睇手？原因係夢界／星光界所有影像都係你內心心靈的即時投射，你訓覺前打完波，你夢中看到既手就可能拎住個波。而如果你個人本身是很負面，咁你出體後就好自然投射恐怖東西比自己受返，例如本來只係一個普通靈體，你就投射左佢係魔鬼。所以出體後除左集中焦點令幻象減少之外，正面或平常心可以令過程更順利。除左集中睇手之外，命令幻象消失、用右手食指指著都可以還原原本事物樣貌，這三個方法就係消滅幻象的出體三寶。

5. 唔夠能量出體篇：

出體係要能量的，當你在現世生活時，每一分每一秒中，你都要消耗集中力，消耗能量係現世。工作、家庭、朋友、一切所有野都消緊。你朋友越多，你就要用能量同佢地作無形連結。工作越多又自然失去大部分能量。你越入世越俗世，你身上既能量連結就越多，密教叫作「習氣」。所以每個人睡前淨下的能量就決定左有冇夢發，或可以出體幾耐。平時少說話，少勞動，多吃自然食品，少吃人工食品，間中停止一下休息，就可以保留能量留待後用。情況就類似和尚要斷六根，為的就是減少能量支出來靈修之用。

6. 出體距離篇：

出體有冇距離限制？是冇的，因為出體後可以瞬間移動。但當然，你既意識如何，你既距離如何。例如人類的概念只有地球及附近的幾顆行星，基於概念所限，大部分人出體也只圍繞在這些維度，鮮有人會去左地球之外的其他地方。等如如果你唔信有天堂，你冇概念，自然出體後都唔會主動去。結論係你既概念，意識越廣，能去的距離越遠，你的思維局限左你，而不是有距離限制。

分享一下出體見過的非人類生物：

1. 天使，身穿金色盔甲，背後一對白色翼，成身白光好Q耀眼

2. 墮天使，全身黑色但冇翼，個樣似烏鴉電影個主角，離遠已feel到果種黑暗並唔係人咁品

3. 小灰人，有白色、金色，幾得意友善

4. 似足鐵血戰士咁樣，拎住枝矛，我試過比佢追住九條街，好彩我識飛……

5. 一團黑影冇實體但人形

6. 地球防衛軍，衣著似startrek

除左之前的外星生物，小弟出體後也遇見過以下神怪事物（個人經驗）：

1. 巨大貓，大到成座山

2. 世紀選擇器，一部揀轉世地/時空之機器

3. 甩頭甩骨人型生物，拖住啲斷肢係度行

4. 地獄，四圍黑媽媽，得啲火堆，啲人係度打打殺殺

5. 在醫院等投胎的印度三姐妹

6. 龍，白色半透明發光，好細條圍住啲發光植物飛

7. 龍，超大條係天空飛，卷起大量雨水落下

8. 龍，中世紀果種

9. 黑暗巨大魚，大過隻船，身上有光管、燈籠掛係度

10. 地獄售票機，好似港鐵咁，但地圖轉左去地獄各站

Lm

個人認為出體其實都係自己潛意識加意識幻想出來

見過有post 1

但太長無去睇

諗到有驗證出體方法唔知post 1有無講

諗訓前抽啤牌其中三隻放床頭

唔好睇底牌

然後訓覺出體去睇

然後起身驗證

可行嗎？

留名

知夢但係控制唔到係咩情況？

Copy返過黎Post 2等放鬆D巴打解答

放鬆D 巴打，我都想了解返到底我今世係為左啲咩而在，有咩要做或者學習？
總係覺得好無所事事好悶，想依一生快啲完結咁。
對好多事物都無感覺，無所謂。同時無乜慾望又無想做既事。經常處於情緒低沉既狀態

另一方面，我想問下關於一個女人既問題。
佢只係四年半前出現，一齊過半年，見過三數次而已，同佢都無經歷過啲咩特別既事。
但唔知點解佢離開之後我總係感覺自己對佢存在住執著
係未我同佢之間有住某啲連結？
還是佢為左帶課題比我而出現？如果係咁到底個課題又係乜？

期待得到您解答

我都copy 埋過嚟先#good

放鬆巴
想問「我既靈魂」同「我」有咩分別？你上面話佢既靈魂有野想同佢講姐係點？

仲有download落嚟姐係咩意思？一個靈魂得十世，咁姐係我download左屬於某個靈魂既經歷；果個靈魂同我既靈魂有咩關係？
基於咩野嚟決定一個新既靈魂會download幾多世既經歷？仲有會唔會唔同既靈魂download同樣既經歷？
過左十世既靈魂 同過左366,666世既靈魂 又有咩唔同既後果？

可唔可以順便幫我睇埋我既靈魂係點樣
我有一個夢想，我有時諗到果個夢想會唔知點解想喊 好多年都係咁
好想知點解會咁 失戀都冇令我咁想喊
我嚟世上有冇咩目的？
同埋點解我有時咁細路

仲有呢個學說有冇守護靈架?可唔可以幫我睇埋？

拜託你

仲有366,666同10係除唔盡，之前見有個巴打係0字尾但係第4世，咁係咩情況決定幾時短過10世靈魂會就番新一次？

Sorry for 1999

lm睇解答
利申 信出體但唔識答

Copy埋過黎放鬆巴

好得閒的話可唔可以幫埋我
我目前行緊條一直想行嘅路，但比想像之中辛苦同迷失，雖然有明確左自己想做嘅事但硬係好似爭d野咁
Sorry 1999

其實上面d人係唔係教育程度好低？

算係怪力亂神定係迷信？

咁撚神怪你地究竟知唔知自己問緊乜做緊乜定係痴線佬？

呢個post不宜久留

你地最終會攪到自己神神化化而不自知

我有睇king sir果啲youtube片，佢話文字呢個咁細節既野唔會睇得到，因為文字既意思係人類賦予既。

對於出左體既我地嚟講，只係一張有墨水既卡紙張

點解要咁急於否定佢

Copy 過黎放鬆d巴打
想知因果，想知點解今世身邊嘅人同事會係咁
想知今世黎呢個世界係有咩任務
麻煩巴打

你諗清楚呢個是否自圓其說

墨水咭紙就睇唔到

咁出體所見到既景象又係乜？

唔可以否定未知既事物，呢個係無論有冇讀過科學既人都經常犯既錯

我以前都係咁樣，但係你地諗深一層：點樣由物質，分子活動構成意識？啲粒子行嚟行去關你咩事？
雖然唔係話因為咁而要信有靈魂，但係呢個問題至少可以令我地知道：呢個世界唔係只有物質咁簡單

而上面SRT學說都只係一個theory, 而未必係事實既全部。但係如果咁多人都有玩過覺得有用，咁都可以代替佢有參考既價值

我見到上面666又要除數就覺得痴線

夢，清明夢，去到所謂出體我知道到有

但就不宜過份解釋以上唔同狀態所得既夢境

因爲都係你自身意識同潛意識所製造既內在幻覺

乜鬼同高靈溝通果d真係痴線

無謂攪到自己咁神化

最終你地會痴線

咁就驗證下出體真偽

一開始講個驗證出體真偽方法有問題嗎？

點解講到出體咁萬能但係睇唔到一張啤牌呢？

我都諗過呢個問題

但係youtube有人話用呢個方法：
出左體之後去叫你屋企既寵物，佢地會睇都你
叫佢地去個張床嘈醒你

醒左你會見到佢就成功

咁多人搵放鬆d 巴打
佢睇一次好似要兩三個鐘要儲好多能量先做到，
其實點解留一兩句言就可以隔空搵到咁神奇？
btw 可唔可以得閒幫我睇埋， 我好懶乜都唔想做，我既使命係咪淨係消耗能量乜都唔使做

結果呢？

寵物叫醒你可以巧合

但如果係睇啤牌三隻都中晒就難d係巧合

點解唔睇啤牌？

放鬆巴打仲有我
想知道前世同點解做野有咁多阻滯，好多時以為順利或成功但結果都係失望

呢度d人講野咁似錫安教d人

你望住隻寵物行埋嚟嘈醒你，之後你立即起身見到佢嘈你wor 咁都巧合？咁試都幾次囉

我未試過出體，只係有意了解

不過佢地話時間會一對唔知幾多咁慢左
咁係咪佢地望到出面既人都係慢動作既呢

我無意挑起爭端

但大家諗清楚自己做緊d乜

自己心中有鬱結你地唔係自己去解

而係叫第三者去'睇'？

呢度真係好錫安

痴線

咁點解睇啤牌唔得？

外國有文獻話食迷幻藥既人都可以有出體經驗

你地諗清楚所謂出體可以係乜先啦

屈機 Ching 都一把年紀啦，無謂咁執著

見到你地一兩個reply己經勁不安

睇新聞見到有人比人呃性交轉運好不可思議

但見到呢度d人就知乜都可以發生

因為真係太多人迷信而無知

上面咪解釋左
而且，根據king sir，出左嚟睇都既死物同現實係有微妙既唔同

好想出體一次
之後搵有陰陽眼既巴打睇下睇唔睇到我

多謝關心 知自己抽離得到，咁又怕咩去了解？
唔對路既時候抽身就可以，唔會有咩負面影響
反而未搵到足以否定既認據時就一口咬定咁唔係幾好

對與錯，唔係執著

後生仔有唔如意就諗方法解決

而如果寄情怪力亂神去逃避只會害死你自己

屈機巴其實你係信不可知論定係無神論？

請你再次諗清楚呢個係唔係自圓其說

King sir乜水？佢讀好多書？定係都係佢自圓其說？

陰陽眼？

有個近視既人睇野有忽蒙左

佢睇到你睇唔到即係你無佢有？

利申先，我自己都唔信呢一套
不過好似出體咁，係定唔係的確冇人知，得當時人先感受到
咁既然呢個po既然開咗專門討論出體，就算佢係有問題、係偽科學，咁都冇辦法，何必掃人地興又掃自己興

唔係
如果我出左嚟佢睇我唔到咪好可能係發夢囉

啲人咁多碟仙筆仙玩出事，如果次次都用潛意識嚟解釋，會唔會有啲武斷？

唔可以否定呢啲野既存在

咁樣啦

當人心中都有某d信念

當你信某樣野

你個人就自然會趨向收集一d諗法去供固呢個信念

而對於有違信念既事實就會不自覺地視而不見

如果你有朋友信法輪功信到十足十你提醒佢係唔係掃佢興？

你講'存在'既問題

精神病人既內心世界起佢地自我意識來講係確實存在

但起正常人身上係永遠唔會存在

而存在本身確實要再加上第三者

即係客觀一方再加以確定

先係真正存在

所以

講返驗證出體是否真正存在

就要用客觀方法

都岩既，一開始我都係keep住懷疑嚟睇

睇睇下好似都睇輕咗啲值得懷疑既地方

多謝巴打提醒，
但係你覺得呢個世界有冇創造者？
定係覺得有、冇定係唔知？

未知

我覺得未必要係精神病人先會體會到

好多正常人都試過未知情況下出體，而且佢地都有同樣既出體先兆，所以呢種狀態係「正常」既。

而出左嚟睇到咩野，而果啲野代表咩；點解大部分人都睇到差唔多既野 呢個先係問題

你所講出體後所睇到既野

全部都係主觀既

我主觀見到既野是否一定事實？

見到類似既野

如果推測來講

係因為大家都係人

腦結構以至意識架構大家都相近以致一樣

而事實上有醫學角度睇

出體經驗就根本係腦缺氧下意識加潛意識所製造既幻覺

從幻覺中既感受就認為自己出左體？

不敢定論

其實屈機巴打出發點係好架，我都見過唔少人信錯邪教，個人神神化化，咁就一世。

所以呢個post , 出面外星人post, 好多巴打都提醒過唔好沉迷。 而我作為一個對超自然科學有興趣既人，我都盡量保持客觀理性去睇事物。當然可能呢種科學， 係某d 人眼中係偽科學， 但如果有人有興趣去探討，佢自然會搵到其中既意義同樂趣。

屈機巴你擔心有人習慣諗野怪力亂神，提醒我地要理性解決生活問題，呢個的確好重要， 我覺得你既提醒係無錯的。我就覺得只要唔好影響實際生活，或者再正確d 咁講，唔影響同其他人既生活，要幾認真去對討呢方面討探係個人選擇， 正如有人會去讀中醫， 有人就唔相信中醫科學，仲要擔心佢做針炙會有害一樣。

而我當初身體有d 問題既時候， 自己睇左少少書， 初步了解過，再理性平衡利害，所以我選擇去試一試中醫針炙， 結果又work wor對我。 咁我就去推介比其他人， 但可能係其他人身上， 又無一個客觀既效果。 咁佢可以選擇返西醫。

我係想藉此比喻SRT, 或者類似易經，玄學術數既野，都或者可能係解決心結既工具。就算中醫有幾千年既傳承，有好多臨床實證，到今日仍然唔係每個人都相信佢有效果，更何況呢d 超自然科學既範圍？ 但我相信只要大家理性探討，呢個世界有好多好多我地未了解既野可以發掘的。

而出體呢樣野，正如你所講， 最多都只係潛意識投射，當然如果你認真去做功課，你會發現最先公開發表出體研究既係一個叫門羅既人，佢老豆係教授，佢阿媽係醫生，佢自己都有大學學位既。而另外關於SRT 講到既前世轉生，最初發表研究既係一位畢業於耶魯大學既資深精神科醫生，Through Time Into Healing. 作者Brian L.Weiss. 佢係幫病人做催眠治療時發現前世轉生係存在。

透過了解呢方面back ground , 我地可以知道對夢， 甚至出體既研究都可以係理性而且科學的。每樣野沉迷都無益，最重要都係保持理性容觀，如果唔會對自己生活構成重大影響，去唔去了解甚至嘗試就同所有野一樣，Your call. 我就選擇左去嘗試，靠自己去搵答案，反正唔係性交轉運我都接受到的 我自己亦比人帶過去好多邪教， 但我從來都無出事係因為我會獨立思考， 同做足功課，亦會聽人意見。

所以希望呢度大家都可以友善同尊重大家既探討和善意既提醒。

的確係不能定論

Btw清明夢同比鬼責係因為腦缺氧咩
我上面唔係講頻死經驗wor

至於證明，
有冇巴打可以比啲例子嚟比我地參考下？

岩

如果一個慣性殺人犯信左法輪功後唔左殺人

法輪功對於佢，以至大眾就係好既宗教

但如果個殺人一開始走去信佛教最終都一樣無殺人呢？

咁信邊個教好？

最終由個殺人犯自己決定

放鬆巴
可唔可以幫埋我睇
我由六歲開始有濕疹
一直到而家21歲都有
反反覆覆
可唔可以幫我睇
係咪上世做得衰野多
我今世應該往咩方向行

係好重要既support
不過想知366,666呢個數係點嚟
我覺得佢有少少over interpret左呢d野
Btw佢既書有冇中文版 想睇

古代道士確信自己有神力

比符水人飲用來醫病

最終有人好，因為有placebo effect

病人好左，就認為道士係好人

但最終有人因小病唔睇大夫但不停飲符水失救而死

道士有無害人？

符水有無效？

道士有無神力？

唉

祝大家好運

我覺得依種情況就係抽離唔到搞成

想問個好蠢嘅問題，連夢都好難發係好事定壞事黎...

或者咁講啦，你提出左你嘅意見同埋建議，已經提醒左其他人，佢地唔理你係佢地嘅選擇。

其實你提出嘅野幾有意思，但無奈出體真係一件主觀事，政府並無釋出相關科技比大眾。

琴晚差d成功出體 有2次比鬼責 第1次淆底 第2次決定由得佢 之後開始feel到有道力扯自己出黎 同埋好q噪 feel到就黎扯晒出去 但都係淆底用力睜開眼 想問下如果我繼續由佢扯我出黎會點？ 同埋睜開眼後 feel到自己入番身體 之後頭頂有d痛 係咪正常？

我都有諗過呢個問題，會唔會出體其實係催眠、心理、潛意識，不過暫時只搵到newage資料有解答，所以用住先。至於啤牌實驗，外國已經有人做左，你可以搵下資料，因為太耐我好多年前睇。

控制唔到即係唔夠專注，請練夢中睇手

屈機巴唔信好正常，我都同意佢觀點，始終人類好多領域仲未清楚解釋到。我好開通既，你話係潛意識我都冇所謂，因為其實大家都唔知係乜，叫佢出體定幻覺都係一個詞語姐。但自己離開左肉身去左其他世界呢個point，大家都要理解下點解咁。

扯可能只係扯返入夢，未必係出體
不過你下次都係由佢扯啦

但我完全係有意識 當時好辛苦 同埋突然周圍好噪 之後就開始扯我出去 同埋要出體係咪一定唔可以驚 琴晚淆晒底

尋晚我連續兩次知夢 但一知夢就即刻醒左 明明我心情仲好平常

係咪全部人有鬱結都自己解決到？
好多時身邊發生嘅事都好莫名其妙，就例如點解你一出世就咁醜、老豆老母咁早死 ？呢啲係靠你自己搵到答案架咩
利伸：9up,但番大陸見過高人,準到痴撚線,呢個世界無其不有,只係你太井底之蛙

咁我夠話有外國文獻話食飯都會出體 唔好食

怪力亂神 孔子都係避談鬼神,冇否定鬼神存在

大家嘅幻覺都一樣

平常心就得，扯/離心力/風壓呢啲由得佢就得，最尾自然會停，之後就係另一個世界

莫強求

1，我可唔可夢中出體溫書，可以日溫夜溫
2，你出左體如果打689一拳，咁第日佢起身會唔會知道你打左佢一拳？

可以，不過訓醒自會回體
未試過唔知

代表緊出體經驗係一種有pattern，可以define既神經活動/狀態

可以係果種神經活動/狀態導致靈魂出竅/靈魂出竅既感覺
而呢種狀態可以自己造出嚟 或者 食適量既致幻劑造成

所以，「致幻劑」可以造成出體經驗唔代表出體經驗係幻覺，而致幻劑造成既出體經驗同一般出體經驗係咪一樣野都成疑問

岩岩發夢 發發下想嘗試控制個夢
之後諗返起呢個post 就出現比鬼責既情況
但未有心理準備所以迫自己醒左

呢個係咪算唔算出體既徵兆？
其實之前未知有出體呢樣野個陣成日都係想控制夢之後比鬼責

比鬼責係陽界出體前step

新年快樂丫各位巴打

追完外星人post之後都好想試下出體
呢幾晚都試下好淺層咁冥想之後就訓
點知次次都好投入咁發夢，起身先發覺又錯過左個機會

利申:由細到大都晚晚發夢

頭先出到少少體 知道自己發緊夢再即睇雙手 跟住就慢慢黑 然後就見到白色圓形就無啦啦feel到自己上半身起左 但係唔敢開眼因為怕醒 跟住唔知係咪太興奮定點就進入左比鬼責狀態

新年快樂

繼續努力

發夢就發夢啦，靈魂出體

咁青山醫院果班咪日日夜夜離婚出體

訓教嗰時醒咗 之後再訓 但未訓著 我合埋咗眼(冇任何出體訊號) 命令自己睇到嘢 之後真係慢慢睇到我間房 明明合咗眼

靈視力
有冇見到古怪野

認真好危險，無修過既巴絲唔好亂試

上次喵大好似skip左我

同人拜完地藏送走左班朋友仔後
我見到自己係古代著迦沙咁個d左布包右布的袍狀衫，同朋友一路行一唔傾計。佢就手指一指叫的我望，話，地藏菩薩係個面講道，我望左過去，地藏望一望我，就醒左

你點睇

我冇天分，好撚灰
出體，打坐，守護天使，冇一樣係我睇到

我果排大壓力就會有比鬼壓的情況。但我唔想玩咁多野。費時真係比人勾走個魂。

只係飛過一次，係啡色的環境下。有矮屋，連個天都啡。

試過急速衝上天，唔係自己控制，直情見到宇宙。再跌番落去。一醒果時仲feel到跌心力。

正常生活都入過，有自我意識。好快就醒番。

最pk係有時真係唔想玩，係鬼壓床的情況下諗佛醒翻再訓，又係鬼壓床狀態。轉個身訓先冇事。

有心玩既巴絲，可以試下睡姿入手。我覺得關事，我好多次都係靠轉睡姿正常訓番。

唔信鬼怪野，但唔會否定。

真係見到野既唔好以為一醒就冇事，係出魂狀態玩野。因為你隨時唔係發緊夢。

有朋友就係衰多口係出魂狀態串人，之後連續三日發夢比唔同既野追。佢諗諗下諗黎諗去都係得呢果次得罪人，最後係夢入面誠心道歉先冇事。果時我講起成日訓唔好，佢先講。

冇追po, 想問出完體用左energy咁訓醒會唔會好似訓得唔好咁攰

同埋被鬼責出體, 係咪代表實際上冇鬼責,只係純粹果個狀態嘅description?

理性嘅人好走喇，唔係嘅話Short埋一份

有好多信教嘅人係會抗拒質疑

仲有

自我實現預言

我唔識解夢……

隨遇而安，唔駛灰既

所以我一直主張平常心，要兼遜
好多人一比鬼責就屌老母，好易奶野

唔會
比鬼責只係形容果個「意識清醒肉身沒感覺」狀態
有冇真鬼責就好難講，有人話有有人話冇
用科學角度更加只係睡眠麻痺

因為，後尾我有個同窗教我讀經。咁我講返件事，佢話讀地藏經係會有呢種效果，菩薩會帶有緣人靈魂出體見識下各個空間
Btw，飛來飛去，想去邊就幻化唔同場景，落光洞/黑洞，見到未來發生的事，見到自己訓左係床，腳上有隻紅色女望住我等等，都唔係第一次。不過我就無乜點理當係一回事，係地藏個次咁搞笑，先搭單問問

咁巴打係咪都會見到靈體?
有冇咁岩見過有靈體責人?

同埋搭單一問,
家母由細到大見會見到靈體, 但係十幾年前信耶教之後就冇再見過,
只係間唔中去猛d嘅地方會頭痛

巴打有冇頭緒係咩原因? 係咪耶穌幫佢封眼

我出體有類似經驗，有個羅漢帶我睇地獄景象

我自己冇陰陽眼，所以睇古怪野要出體先見到。
但有幾個巴打比鬼責時見到黑影，比手錬頸，我自己未試過，所以我都解釋唔到。
耶穌封眼我覺得唔出奇，我直頭比上面封咀唔講得出體，以前試過好多次，依期可以講應該係多左人靈性高左，講左都多人接受到而唔會令人崩潰。

兩個post都追左，多謝喵巴咁辛苦解答眾巴打先 但我仲有少少問題想問下

1. 我尋晚發夢，見到有唔岩logic時即刻知自己發緊夢，然後聽巴打講即刻望手，但我望到對手係正常手，無好似其他巴打咁多左或者少左隻手指
想問咁係咪都ok?

2. 係咪一定要有離心力或者時光隧道先算出體? 因為我一望完對手，個意識就即刻去到俾鬼壓

3. 我知道聽到鬼食泥係特徵之一，但我仲聽到收音機聲 仲聽得出係881903 d 新聞報導 但我屋企係無人聽收音機，同埋我事後望鐘，個時應該無新聞報導
請問咁係咪正常?

4. 之後好似有道力由腳拉我個靈魂出黎 請問咁係咪都算靈魂出體? 我係咪應該由佢拉，唔好同佢鬥力?

可惜個時我屋企人嘈醒我 如果唔係可能已經成功

唔該巴打

上面係指咩? 同埋耶穌等宗教人物對你黎講係咩概念

冇見到 都係得我間房 一模一樣

1. ok架啦，正常手先正常。不過其實你可以玩念力，你望住對手想像佢有火，佢就有火。
2. 係，岩呀，破夢後大多數人會比鬼責
3. 正常，天耳通同天眼通可以係比鬼責果陣做到
4. 你冇出去，唔算出體。不過係果種力，由佢扯，甚至配合佢都得。

個天，有時我出post，打左勁多字，唔係斷線就hang機。又或者總有啲阻礙唔比我講。
宗教人物係高靈，幫人類進化。

放鬆D巴打呢

Hi 喵巴，我本身冇任何出體經驗或者出體方面既修練。但最近睇完出體post 瞓覺一諗起出體，就有道氣/力不斷衝上頭頂同眉心，係咪出體先兆？

同埋我對出體抱一定程度既懷疑，但都幾相信靈性上既修為，咁會唔會對出體有影響？

多謝喵巴解答！

巴打有冇信咩教?

未有咁快，去到比鬼責先講。
靈性對出體有影響，冇咁既靈性覺知，冇咁既概念，又點會出到體。甚至有人唔相信自己有靈魂，封閉晒自己既可能性，呢啲咪冇靈性。

我自己冇信教，但咩都會睇下，如佛經聖經之類。
我唔信教，但信有神佛天使魔鬼高靈……

同埋貓巴，我每次一知道自己發夢，例如喺夢中遇到唔合理既情況我就即醒。咁係咪冇可能出到體？

前日試左清明夢出體係比等個人訓著意識未訓出快d
發夢個陣同自己講左句 咦 我發緊夢 之後就破左夢
再等個人震完就出左

有無咩經歷分享

我好耐冇出體 講小小
今次應該係第3/4次
震個陣唔洗驚會震到隔離個位/張床 因為係你自己內在既震動
我諗出左3分鐘左右啦
冇咩特別做d咩 係飛上左兩層樓 之後就feel 到手指尾痺痺地就落返左黎
因為我訓個陣將手指交差放左係肚到
學到幾樣野
一個正確既訓教姿勢係好緊要
靈魂既視覺係360度 我飛緊上去個陣 同自己講望返自己 之後會係前面同後面同時見到（我自己同女朋友訓緊）
另外就係透視眼 係間房都會望到上兩層既野

放鬆自己好緊要 唔好特別話要做d咩先
由自己飄下飄下都幾正

Btw 出完唔好係咁回想返出體後個畫面 出完就算 唔好再追返

補多句 都係驚既做個龍族守護冥想先訓

昨天發清明夢，夢入面行緊地下商店街，畫面好清晰，連每個舖面都睇得好清楚，我特登望左好耐，舖面擺設，每粒字都好清楚，我覺得有點奇怪，真係太似真實，但知道係發緊夢，之後望一望手，今次手都好正常，係手骨有點突起，知道自己發緊夢我咪諗住玩下，試下原地跳高，好難先跳到好高，要好用力咁，試下飛又唔得。。之後玩下野諗住跳高黎踩扁下d人，之後d人比我踩扁又變左人乾咁既樣，玩多陣見無聊就整醒自己

醒左之後其實個身唔係點郁到，不過差唔多成個星期都係咁，就無理到了，前日個身郁唔到但感覺到自己浮起左(始終驚就無試出體，暫時發下清明夢先)

thx 喵巴
睇黎我靈性都唔低
追完兩個post 當晚即試就差不多ok
想問下有無咩地方推介出體後值得一去? (講到好似去旅遊景點咁)

世事無絕對

恭喜晒

清明夢果陣，你上高處跳落去就會出左體，下次試下

去阿卡西記錄，好多古怪野

點解唔好回想？

因為好想追返個感覺會訓唔著
利申尋晚係咁諗住 好似冇訓過咁
但係又冇出體訊號

應該話係會focus 左係好"想" 出體到
而唔係出體

謝分享
巴打隔幾耐先出到一次？

喵巴初學果陣又隔幾耐？

果度有無人守住？ 有無咩要注意， 係咪直接諗阿卡西紀錄就去到？

原來已經出到2,1都只係睇到一半,麻煩唔好去得咁快

我反而想知比人追打，但係又堅持唔走會點

可能會即刻進入生命下一個階段

年幾
7-8年前第一次睇呢d野
之後放底左睇其他野
係呢兩三年先練習冥想同出體

可能會比人封眼

Thx r4 巴打
其實我都有search 過下黎睇,但係想知如果用出體方式去既話會係點情況。

你地出體果時有冇見過其他出體既人

喵巴 我其實一直都有睇post同埋練，我琴晚瞓緊覺個時知道自己發緊夢個時直接叫夢境消除，之後就好快個夢消失左，我感覺到有拉力，之後就feel到俾鬼責，聽到好多雜音，但係持續左幾秒之後太攰瞓左，咁其實算唔算有少少成果。

有一晚訓覺既經歷想分享下，唔係清明夢(十幾歲時成日發到，大左唔得)，唔係出體(未試過) 。
有晚訓覺發惡夢(個夢好長，都係俾鬼追俾鬼嚇之類 )，重點唔係個夢，係嚇醒左之後，咁我諗住合埋眼再訓過 。當我合埋眼既時候，突然有個極光既白光 ，由一點光發大到成個可視範圍都係白光(當時全程都係合埋眼)，更奇怪一係有種好高頻既(滋)聲出現，音量大小同白光大小同步，音量最大時係大撚到聾咁濟 。當時好驚，以前有人教過遇到奇怪事(例如俾鬼責撞鬼)就心中諗一個火紅既太陽 ，我馬上咁諗，之後慢慢白光中出左個太陽，同時極高頻既滋~~聲慢慢減弱，之後白光同聲音完全消失。之後我就再訓返，跟住鬧鐘響(AM4點)，咁我醒左後懷疑發惡夢同白光會唔會都係夢境，非真實，咁我就check返訓覺時心跳(我訓覺時有帶心跳錶習慣)，最奇怪係3點50分時，有兩分鐘我心跳急升到90/min ，之後極速平伏返50/min。我咁耐以黎訓覺都係維持50下左右，不論泠暖春夏秋冬發惡夢生病點都好都唔會超過55下，就算醒左起埋身落埋床刷埋牙都唔會過70，我係疑惑緊究竟90下心跳係唔係同白光高頻音有關... 有關的話究竟係主觀定客觀因素...
1999 希望大家睇得明，有無人有相關經歷

請問如果想見到守護靈，可唔可以係訓前係心入面講，然後係夢中相見，有冇咁既例子？

破到夢已經行前左一大步
加油

我三年內出二十至三十次，其實唔算多

係，直接諗要去就得，成功會瞬移
有個小丑守住

出體後第七感好靈敏，你知道有危險就唔會留

有

算

有，不論發夢定出體，只要你召喚就會見

咁如果與守護靈成功溝通後，會唔會有機會借佢的力量出體？

但係我個拉力係好短時間，得兩三秒時間就完左。同埋俾鬼責個時間都係好短，之後我又瞓番其實係咪我集中力唔夠。

啱啱唔知係咪出體
我今日睇完𣈴巴話可以見到守護靈/高我
臨瞓前心諗想同高我見面
發夢係床到瀨屎瀨到成身都係
根住醒左心諗想見高我唔使比屎我掛
一諗完又懶屎就知原來仲發緊夢我就心諗夢境退散， 退左幾野先退到但無比鬼責
眼前一黑聽到消防/警車聲好嘈，feel到成個人有度力向上就chok 下chok下咁， chok左5~6次就feel到成個人飛起左仲feel到穿左幾層牆
我乜都睇唔到就好努力想睇野，點知試左幾次開眼都唔得就醒左
新鮮啱啱十分鐘前發生，到底我係發夢定出體

漏左，醒左時成個人震左幾秒先郁到，
由瀨屎到醒個感覺太真實，依架個人醒晒無睡意
利申: 我依幾日都只係瞓得3~4個鐘反而有夢發

你可以問下佢得唔得
而我自己試過比其他靈拉出黎

留意多啲呢類細節，你會慢慢進步既

出體 只係未開眼，下次命令睇到野就得，而唔係試開眼

開始明喵巴講點解要留意離體果種力同感覺，因為我發左個係自己床上離體既清醒夢，但今次完全無出體訊號，無離心力，比鬼責。離體果下亦好易,一諗就出左黎，無好似之前咁要掙脫出黎。

但過程都好好玩，好清醒記得所有野。因為我唔知自己仲係夢入面（以為自己出左體），係屋企飛出去之後去左一個我自己幻想出黎既阿卡西紀錄，之後同外星機械人槍戰

不過都要多d 經驗先識分，個感覺好奇妙，明明又控制到自己意識， 但過程中又分唔到係咪夢，係
醒左之後先醒起夢入面見到個舊同學，先知道係夢

比鬼責出體同夢中出體兩種離體動作唔同，但共通點係離體過程如過隧道/風壓/離心力等一系列既過系統特徵，先可以界定到清明夢同出體。所以有冇離體動作同離體特徵係好重要。
同埋日有所思夜有所夢，你絕對可以發一個出體夢令自己以為出體，呢度有好多人攪錯出體係夢就係咁解。

夢中出體唔可以用左右碌出去的？係點樣的

明白了，多謝哂

夢中如何出體？
1. 夢入面訓係地下，再做離體動作
2. 夢中找高處跳下，夢中跳樓
3. 跳進地面
只要有離開夢境既意願便可，做甚麼動作因想像力而異，上述只係我自己試過得既動作

喵巴試過冥想出體？

雄獅巴玩出體玩成點
硬係覺得入定同出體係同一回事
但入定係諗住靜
出體係諗住要出去
兩者好似一樣需要意識集中
亦都對肉體騷擾好敏感

利申 無試過 純粹綜合巴絲們既經驗

我都想知，訓教出體太麻煩

我禪修最密果排無出體呢個概念，機會黎到我都係驚驚無去試，我自己無經驗所以唔想水你去試。我最特別係feel 到自己無左呼吸同心跳，然後霧化左，聽講呢個狀態係可以出體。

因為禪修/冥想 用靈性角度，都係可以用黎提升自己既頻率。而出體係需要靈魂進入高頻，所以可以係有關的，但你可以當係唔同工具達到唔同既效果。我暫時唔練冥想出體，係因為我既目的係想出體，而喵巴既方法係最易（好多人都得左）

不過要注意係每個人感受到既野唔同，你可能會感受到飄起左，或者你之前feel 到向後跌， 無話邊個境界高d ，問題係在於你自己目的想要咩。有人想體驗呢d 境界， 但有人就係要放下呢d 境界去悟道。sor 一講到禪修就好多野要提，因為怕誤導左人地。上網可以了解好多，但我覺得用你認為最簡單既方法就可以。

喵巴講過佢無試過
而以我既認知，冥想出體要既耐性同時間一定會多過訓覺出

就好似你而家試下心無雜念一分鐘，一般人好難做到。但如果要冥到去可以出體既狀態，我諗至少要無人騷擾你之下，靜心十分鐘以上。當然你練過你會知，靜心得愈耐就愈易保持呢個狀態。

冥想而達至比鬼責，要花好多時間
要忘我忘到冇肉體，要好多年經驗

因為我試喵巴方法好似無乜進展
就算有夢發都完全唔知自己發夢
反而冥想好似有啲進展
我諗我兩邊繼續試 有咩再分享

20歲陰陽眼果個post 有位巴打有講自己出體經歷 我分享過黎

Ps 佢一開頭第一句係講緊鬼

我而家係要靠訓訓下扎醒果下提自己要知夢之後出體，暫時知夢果part 成功率都好高，不過真係去到比鬼責再有離心力跌入身體就得頭一次，仲摸索緊

問喵巴
出體睇野既視角會大左？
如果視野同平時一樣而邊界朦朧係咪代表仲係夢？

視當時焦點清醒度而定
朦朦地都可以係愛麗斯效應
但大致上可視角度係大過肉眼，除非係前世第一身視角

當你習慣左夢中出體，未必會再返去比鬼責的，即由a去c，而會變成夢中知夢後，直接離心力/過隧道/風壓等等，之後去左另一世界。

Thx 喵巴

Sem break可以瘋狂練夢中出體

不過咁咪好難去返對應三次元既出體？

係，所以比鬼責好寶貴

以前我覺得人地有我無好好彩，但而家先如夢初醒，想有多d

各位有比鬼責既巴打請多珍惜

高登仔幾時變到咁撚痴線
個陰陽眼post條友話同過耶穌傾計, 同守護靈見面,又話地府D銀紙好似股市咁有升有跌
吹撚到ON9但D人當佢神咁拜
而家又多個呢D post~

究竟高登有幾多痴線佬

你依家唔駛信我架，直到你有朝一日遇到呢類情況自然會明白

死果陣

自從對三星期前太心急出唔到，今朝發發下夢，夢入面我行行下竟然冇啦啦醒起要睇手，一睇對手係正常手，跟住就勁頭暈，心中諗夢境破碎，跟住成個人就有墜後嘅感覺，跟住比鬼責，一開眼就見到間房唔係自己間房，一起身再回頭望望係見唔到自己個身，跟住就醒左。
簡單啲黎講就係睇完手之後好頭暈，暈到不知不覺入左下一層夢，跟住喺夢入面醒左
即係我冇出過體

比鬼責果陣唔好開眼，好易整醒肉體
不過已有好大進展

外星人post+出體post由網友提供直得一睇的書籍全到手

昨日唔知係發夢定現實 訓訓下覺feel到震啦 之後我由佢震 突然有一下我"呀"左一聲(個身曲起咗) 之後就高速沖左出廳 我廳有個電視櫃 我記得雖然我睇唔到嘢 但係我知道我沖到嗰度就停咗 之後就彈翻翻去 繼續發夢

其實所謂嘅'鬼壓床'係睡眠癱瘓，我咁樣講唔係想否定靈魂出竅嘅存在。理論上都唔關鬼壓你事，反而係因為你睡眠質素差：腦未休息，仲好活躍，好清醒而身體卻好攰，訓同唔訓之間導致身體有麻痹同壓迫感，有呢種感覺令到出竅嘅機會大增咁解。同埋無論朝早抑或係晚上，甚至任何時候睡眠癱瘓都可以發生的，可能有exceptional cases，但大致上都唔關鬼事。
利伸：試過

'鬼壓床'

同出體

我覺得下個post喵巴可考慮加返比鬼責既注解，因為我細個都好驚呢三個字

話說琴晚發夢
係走廊見到後樓梯有個邪教咁既人
堆滿左洋燭同魔法書
(現實成日有個唔識既人 係後樓梯食煙)
當下一驚 即刻用瞬間轉移 由走廊返入屋
(見到後樓梯有人係第一身)
(見到自己閃左入屋企係第三身)

晏時發現自己有超能力 知道自己發緊夢
心中暗叫 出體 出體
如此同時 眼前一黑
身體好似下跌緊
感覺好似坐過山車上緊斜坡
知道就下衝既感覺
耳仔亦同時耳嗚 亦聽到一股尖既音響
股聲尤如 驅蚊器 爆咪既聲 沒有起伏

最後因為覺得凍,定寒(有股凍風, 明明閂晒窗 )
想襟返張被 先再出體 就醒了

唔知真係出到 定係自己幻想
耳嗚同過山車 出到體既巴打 係咪有類似感覺?

可能1999

喵巴好似有講體 比鬼壓 只係個名姐
冇追過post既人唔知正常既

係囉，d 友仔唔追post， 所以keep 住有人問

名黎姐，改睡眠麻痺又唔知有冇人唔明，始終比鬼責個個都知係乜

離心力過隧道下跌感都係出體特徵
不過好可惜你未出到，因為你已經聽到聲同耳鳴，即係回左體了

唔該巴打
可能太驚跌
因為想準備好心態先再跌

所以個下有少少抗拒出體

放鬆D 巴打消失左

放鬆D 巴打返來未

一陣呢度d 巴打心願未了，出晒體黎排隊搵你

會唔會驚咗我地追問前世嘅野

好彩我果陣夠快
而家條隊都幾長

Btw 喵巴知唔知如果出體去阿卡西記錄會唔會睇到自己前世既片段？

仲有想問下喵巴係咪有網上書可share 下？想睇多d 呢方面既野

琴晚試第三次都係出唔到 係夢入面叫完出體係有離心力向後跌 黑哂 叫自己要睇到野 點知一睇係自己房但明顯係夢 再練習下先

之前兩次都係發夢only?

之前兩次係睇手 第一次睇手 第二次睇手叫出體失敗都係去番夢 今次第三次都係睇手叫出體又係去番夢入面

有無叫夢境退散？第一次我一講即刻見效。我有次唔記得講，所以停留左係一個出體夢入面

入到去先講
你估係靈都入得？種族限定

有門羅既出體html，但唔識點分享，dropbox又要add人太煩

係，夢中叫出體同叫夢退散兩件事黎
初學者最好破夢先，一步步黎
一野叫出體你身心靈可能根本未ready，所以截你

有無用開google drive?可以開個google drive， 之後權限set 任何有link 既都可存取

好，我試下

感謝

試下得唔得？
門羅，靈魂出體三部曲

巴打 我都係一野就叫出體就失敗
唔一野就叫出體. 應該叫咩?

睇到啊

Thank you

應該係先叫夢境退散

對，先叫夢境退散、我唔要發夢等等，破左夢先，正常你會返去比鬼責，去到比鬼責先再出。
夢中叫出體唔係唔得，要經驗多先得，經驗多就叫乜春都得，甚至唔叫都得，因為個概念慣性知道自己係要出體，直接去夢中跳樓破夢。

咩意思
More

唔好意思 又潛左水 聽日會開始番

果陣我去到門口，有個小丑守門人同我講，xx族呢邊入，yy族果邊入。啲名太難記，而我又唔知自己乜族所以冇入去。

Challenge accepted

但果邊附近有好多奇怪野？

好多，人來人往，係果度見到魔鬼

其實知唔知d 人去果度做咩？真係當data base 咁用？淨係聽都好期待

因為喵巴果個係html , 我勁簡略咁校正左一個word 既版本，有需要down 門羅三部曲可去：

辛苦晒

原來係咁 以為叫出體同夢境退散係同樣作用

放鬆d 巴打
想問排到去邊
小弟病左好多年
可以幫手睇下發生咩事
係咪靈魂發生咩事
唔該 感激不盡

等您好耐啦

出體前使唔使認識自己嘅指導靈先？

靈魂既種族
人類靈魂屬於係其中一種種族，定係唔同種族既靈魂都可以係人類？

你下次不如問下個小丑

Btw 種族呢個字眼比我個人感覺好似包含左少少進化論既意思

排隊問下我嘅前世係點，有冇邊啲比較特別。我今世有咩目的？我嘅高我/指導靈點睇我？
太攰嘅話唔答都得

問多句高我所講嘅成功係咩意思？賺錢

岩岩睇到依個post,即去試下個方法，第一次咁接近出到，個身係出左黎，但行得好慢，未出到間房/未另轉到人望以經完左

靈界中央圖書館

一切都係經驗，初學者都係跟返step會易啲。
當你出得多，自然會摸到一套自己既出體法。

唔一定，但可睡前暗示發夢見到佢，再留意夢境

講返夢中跳樓，帶定頭盔先
跳之前試下伸手穿牆，確定係發緊夢先跳
唔係一陣跳樓死又瀨我

我都想再出

初出體係咁，個靈魂好似入左泥沼咁，未習慣

仲諗住問你如果有人夢遊當清明夢就仆街

咁都得

喵巴點睇呢款清醒夢眼罩

喵巴可唔可以講下你嘅指導靈係點
識左佢地有咩得著

放鬆D 巴打 我都想知自己既前世歷史呀
唔該可唔可以幫我幫埋

我希望一日答一個巴打問題，俾個routine自己

答：白楊

你某一個前世係發生於呢個世界，較近代既中東男人，當時你賤視女性/宗教異端/唔合道德既人，有唔公平對待人過。個一世累積落黎既課題帶到今世，你今世要面對關於sex既課題，仲有係關於自信同自我價值，同埋要學去接受自己/接受非主流既人。

同埋唔需要為前世去自責，因為係你既靈魂指定佢需要發生，係我地眼中唔好既野，其實都係有佢微妙既master plan在背後。

你既high self好巧妙地係一個前世做過好多次社會邊緣既人，好似有性別認同障礙、當時處於低等地位既女性等。佢會令你學到好多以上講既課題。佢話只要你肯多d 放開自己 真正接受自己，你個人生就會好順暢，現在有阻濟係因為你對自己由上至下 內至外都不斷好多質疑，覺得自己唔夠好，冇勇氣去放開人地既批評，厭惡自己唔夠normal。其實你係好特別既一個人，當你願意接受自己既個一刻，你會令你身邊既人覺得呢個世界真係好美妙

你既靈魂知道你既生命藍圖，而「你」係有肉身，受到呢個物質世界好多野限制，例如物理定律、時空上面唔可以跳來跳去、透過忘記自己係靈魂既本質去學習唔同既課題，最終既目的就係記得番we are spiritual being having a physical experience. 詳情可以睇與神對話呢本書

至於download方面我上堂個陣老師冇咩解釋，靈魂根據咩邏輯去download我唔太知。我自己覺得就係你靈魂覺得自己冇經歷足夠既前世，如果冇足夠既所謂karma，咁今世就冇咁多事情可以發生，就少左好多野學。好多時靈魂自己覺得投胎前係透過業力同前世有關係既人同事係今世再重複一次件事去學習。但好多時呢個未必係最佳既學習方法，因為好多人因為物質世界太艱難就冇學到野，結果一世又一世咁重複同樣既事(e.g. 殺人與被殺）
SRT就算係個容易d既方法，透過幫你清業力，唔好用個咁難自學到野既方法，加快你去學習，學完下世就唔洗再用肉身去學野咁辛苦。詳細你可以google "小克 SRT"

等我答埋其他巴打遲d再幫你睇

唔好亂用，你唔知道佢用左咩頻率落去洗你腦
久而久之你晚晚訓覺冇左佢就失眠

我指導靈係兩個小朋友，一肥一瘦。佢地用隱喻方式話我知我成日充大頭，明明冇錢駛但又借錢比朋友，對朋友/愛人好過對自己。比佢地講中晒，之此之後我對自己好啲，平衡返個能量，如果唔係會壓垮我自己。

多謝放鬆D巴打
我成日覺得自己唔會面對到sex嘅課業
但真係估唔到原來自己嘅前世係我今世最憎嘅類型嘅人
我應該算係接受到好多非主流嘅野，除咗第三者
但我呢一刻真係仲未學識接受同唔再質疑自己
有d唔明嘅係點解我接受到自己，會令身邊嘅人覺得世界好美妙？

我都好想知自己既守護靈

多謝 我都想快啲見到我嘅指導靈

如果係咁，
咁366,666意思姐係最多可以download咁多？
會唔會係第一世，可能我得200,000世既野，死一次之後可能會覺得唔夠，再追加到250,000咁？

仲有一開始點解你會去覺srt既

Btw我就係問問題果個巴打，改左名
慢慢嚟唔洗急，
唔該晒先

我訓左教之後就好熟睡咁
完全做唔到知道自己發緊夢

應該係你如果接受自己，你會發覺呢個世界每個人既存在本身係好正既事，冇一個人係唔應該存在，你會開始愛呢個世界同愛你既人生，呢份愛係會傳染既，身邊既人未必講得出呢個感覺，但你唔洗做任何野講任何野都影響到人

輕鬆巴，我都跟個隊先 我想知點解我成日都會逼自己去思考，我想知其實我嘅目標係要去做咩嘢。

我high self 話可以咁樣download，不過最好問老師
你靈魂經歷+download 最多366,666

其實我學之前已經知咩係SRT，當時覺得痴曬線既人先會學，成件事we wun wun 到爆
後來有次去旅行發生左d事好唔開心，個排又覺得人生好灰，但我不嬲都有d直覺，係旅行答緊車無啦啦有一刻我知道係時候要去學SRT，結果再接觸下冇再反感就去學

學完既感覺係靈性上進步好多，以前睇個d new age 書靈性書終於真正明白。幫到自己幫到人都好開心架

放鬆d巴打
好耐之前排過隊但冇答覆，再排一次 希望巴打有緣答我
小弟想知今世有咩課題，事關去到今日，我都唔知自己做緊乜

排隊先 我想知前世或者今生有咩課題 成日覺得前世有啲野未做完今生想做完佢咁

歡迎放鬆d 巴打回歸
我係第一頁跟正人鈞子之後，我唔係第一句話跟隊驚你睇唔到， 依架再排
雖然想快d 到我，慢慢來你一次過睇咁多應該好攰

唔洗再排呀 我跟番之前個次序答 不過仲係答緊第一個post

我都想知道前世有咩課題係需要今世去學習
成日覺得自己應該係靈性方面發展
但都係無從入手 同埋都想知道自己既故鄉係邊到
麻煩你啦 放鬆d巴打

sorry 打錯字

我都希望有呢一日
係咪只能靠自己，冇外力可以幫忙？
以前對人生都叫做有抱負同希望，近兩年突然好灰
麻煩晒放鬆D巴打
另外想問接觸或感受到指導靈其實係咪都要講緣份？

放鬆巴 有緣的話可以幫睇嗎
依刻人生好迷惘
順便留個明

不如放鬆D巴打又另開一個Post
咁落去依道會小左人研究出體

唔緊要，係度講我都唔介意
大家都係增長靈性，無任歡迎

Ok
Btw，最近都無乜夢

我都係，無啦啦一個夢都無

between 如果放鬆巴另開post 佢應該要做到出年

有夢但做唔到知夢

你地知唔知道lock in syndrome
啲人全身旭唔到，但係腦仲諗到野
佢地會唔會係一直靈魂出竅緊

今朝比電話嘈醒左再瞓番，一合眼就有夢，跟住我就一野望手，之後四圍都白哂，我冇急住開眼，等左十秒左右，好似有風吸緊我上去咁，視野都係一片灰蒙蒙，我一直升緊上去，feel到自己穿左天花板，然後都仲係乜都睇唔到，跟住我就索性開眼算
算成功左嗎？喵巴

成功一半

放鬆巴，好欣賞你解讀嘅方向，加油！

如果你覺得合適就幫我睇睇啦，唔該曬！

一路有試同睇開清明夢啲嘢 但機率好低
同埋全部都唔長

今朝好早俾樓上嘈醒
醒起話訓5粒鐘醒再訓會易啲 我緊係唔放過機會啦
跟住就hea一陣 hea到又眼瞓
就開咗條YouTube嘅guided meditation聽住瞓
之前其實都試過但都冇乜料到

到尋晚
斷斷續續發咗兩個
第一個係夢到我係床訓緊 但我有roommate
突然醒起自己冇roommate 就清明咗一陣 又醒

第二個 次序有啲亂
一嚟就夢到我去咗個類似教人做清明夢嘅center
跟住我就坐喺大廳到睇段片 （我其中一個中學班主任有份教）依到唔知自己發緊夢
跟住去瞓教 我夢中夢出咗體
之前都試過冇成功過 但想望下自己又望唔到就醒咗一層

之係係夢入面再瞓 （醒咗先知係夢中夢因為係夜晚）
又係好易咁夢中夢出咁體 其實都唔知係咪
感覺似帶電 跟住坐一坐起第 瞓返低會好慢，反地心吸力

之後其其怪怪咁去咗個可以俾人lucid時要咩衫 要咩裝備嘅地方 記得我有得揀唔同結他
依到我唔知自己發緊夢

最尾我臨再瞓 就走去問我班主任
係咪真係出咗體同點解係夜晚
跟住佢答緊我嗰陣見到我後面有衰嘢行過
我就用念力屌走佢 就醒咗了

開post冇人理
想問下係咪真係出咗？
同埋班主任係咪我指導靈？

耶耶 雖然三次都係朝早，不過都算有進展

冇出體過程，只係比較清晰既夢中夢

做到望手已經萬中無一，繼續努力

我本身都怕阻住大家傾出體野 咁我繼續啦

墮天使
地球防衛軍
地獄售票機

大佬呀 咪咁痴線啦

我見過叮噹添呀

答：失箭丘比特

關於前世，high self 話唔講 可能怕你太focus於前世，不過佢講低你今世既life purpose 係：利用你好好既社交能力，去友善咁對人，同人分享你心內既個股熱誠，會令好多人好開心。簡單黎講就好似潤滑劑咁，同身邊人相處會令人好relaxed
唔好睇少你既life purpose 我自己都有類似咁既朋友，我覺得佢地係我生命係好重要架

其實所謂前世既罪孽即係業力，業力既作用唔係話要去純粹懲罰你，要你還債（雖然表面上好似係），而係令你明白你同所有人都係一體，當你傷害其他人既時候，其實就好似用自己左手傷害自己既右手。業力帶俾你既阻滯係想你記得大家同出一體，當你記得就唔洗再玩呢個遊戲。

清除業力有好多工具，有緣既話你會搵到適合你既

答：悠然

你既靈魂既真實經歷係第十一世，download+經歷既就係366,666世，所以呢一世係你最後既一世

你今世要學既課題係點樣運用你既社交能力，俾到歡笑同埋希望人

我feel到你依家/未來既工作係照顧人既？咁你學識以上既課題，同時都係你既人生使命。今世你既limitation同時都係以上既課題. 你既High self 話唔需要緊張，因為好多事情已將你準備好去學習呢d課題，總括黎講佢好有信心你會學識，然後活出自己既使命

巴打 我未試過出體 試過俾鬼壓+聽到雜聲

想問下 出體有冇危險？會唔會番唔到肉身？
訓訓下悴死 係咪就係出左入唔番？
感謝回答

利申 未敢試/練

爬post會有好多得著

爬文會有無數解答，因為好多人問過同一條問題

答：力亻卜

你今世其實黎既課題係體驗關於力量同埋Abundance

你覺得生命好平淡，好低迷係因為你俾左一種權力/力量人地。你係生活上比較被動？人地話咩就咩啦，人地笑你睇小你都冇所謂啦？其實唔係你冇野想做，係因為你生出來就係要做一個leader 我見到既畫面係如果你活出自己，你係一個physically mentally emotionally 好強大既人！可以照顧到好多人，可以令到好多人既生活改變！High Self對你好有期望，你要做既（人生課題），其實就係要搵番呢股力量，你生命中有冇感受過自己好強大既時刻？成為呢種人需要好多經營，第一步你要做多d運動！仲有要學識有主見。some people are born to lead, some people are born to follow. 如果你唔做前者，呢個宇宙都唔會咁順攤俾你做個follower完左一世就算數，因為有好多人被安排要follow你，加油！

（另外推介你睇呢本書：

Abundance方面，high self話你比較有一種缺乏既思想，好多時怕呢樣唔夠，個樣唔夠，怕有d野冇左就冇左。但宇宙如果要俾你既野，一定唔會收收埋埋，會源源不絕咁送比你。你要放低呢個恐懼，信個宇宙真係會俾你。同埋呢個都係你既課題黎既

至於個女仔，佢前世係你既high self (根據SRT，靈魂唔一定要做有肉身既人，可以做守護天使/high self之類） 你對佢咁有印象其實係提醒你前世同今世都要面對關於Abundance 既課題

好期待放鬆D巴打

In 日本字巴打，we trust

帶領我們吧

唔解您丫放鬆D巴打
您講左啲我一直感受到但無察覺到既野出黎
睇黎將來都唔容許我懶洋洋咁過

另一方面估唔到我同個個女仔係咁既關係
即係將來既日子佢都會繼續係我身邊帶黎一啲提醒

放鬆D巴打可唔可以幫我睇埋? 雖然我知前面仲有好多人
我會俾番詳細feedback 你
如果巴打想，我可以捐$100俾慈善機構當報答巴打

放鬆D 啲巴打可唔可以幫幫忙

我日日都好迷茫
日日都唔知點面對身邊既問題
thank you

放鬆D巴打 我都想排隊問野
我成日對好多事都放唔低 ，成日諗住成日同人親近唔到，好有疏離感。。想知我今世有無某d課題要我學習?謝謝!

離題:仲想問問巴打有無聽過reiki靈氣治療?睇完網上文章好有興趣想學

最近日日都有夢，但唔知夢，成日覺得眼所見為真 發覺上兩次睇手都係夢中夢先知，我試過係夢入面有意識地跳崖，但跳完就醒翻

lm

放鬆啲巴打

可唔可以幫埋我 唔該哂

我又疑似成功 睇完手叫夢境退散 黑哂 再叫我要出體 個耳仔後面"渣渣"聲渣到後腦 好似有浮出黎嘅感覺 開眼望下見到自己訓教但塊面拿埋哂 又好似摸到自己塊面 有啲混亂應該都係發緊夢 之後好似番左夢入面 一開眼就見到自己訓係床 但屋企人係到攻擊我 又知夢 不過今次驚得制睇唔切手直接叫夢境退散 又黑哂 但一開眼又係夢入面 又係訓醒咁 又比屋企人攻擊 驚得制迫自己醒 其實咁多層夢會唔會影響出體？

你講起叮噹，我有一次去左卡通3D世界，所有人都係toon shadering出黎。仲有一次去左2D世界，所有野都係紙紮同平面

其實所謂的出體並不是真係成個靈魂走左，只係你意識片段離開，而且肉體有風吹草動會即時返去，你一諗住返去又會即時返去，所以基本上冇危險性，咩奪舍果啲未必同出體有關，只係啲人未試過就亂咁講鬼上身之類。
出體唯一害處，可能係你返黎之後世界觀會一夜改變，呢啲野會影響左你。
都係果句，驚就做結界先。咩卒死果啲，你食飯都會梗死，唔通唔食？

繼續加油啦，夢中知夢呢家野，話難唔難，話易唔易，我都冇出幾年，日日訓到豬咁

都係冇出體過程，清明夢中夢
不過岩架啦，越多呢類經驗對你之後出體越好
你會越來越了解果幾個步驟

似乎好多巴打都做到睇手同破夢，好期待你地成功
勁想睇你地出體既所見所聞

試過一次 係廁所偷懶訓覺 跟住feel 到 d 同事聲 同埋去左返office 跟住鏡頭一轉個頭好痛 醒返

之後覺得好古怪 再去廁所 個心諗住 要再好似上次咁離開身體 結果又成功左

我依排一做運動，夜晚連提示夢中知夢都未提示完就訓着搞到出唔到
睇黎要搵日唔做運動先得

岩岩爬返文
我個幾次都係最尾有好嚴重既 俾鬼責感覺 開唔到眼 用好大力都開唔到眼

想請問，如果屋企發生啲事，想搵天使保佑，會唔會之後要還番啲咩俾天使架？

感恩 好似係

香港人真係好慘，去廁所偷懶但個心都要出體返返去office

放鬆D 巴打

希望有緣你可以幫我睇一睇

小弟正值人生迷惘時期
前年辭左職去左個長旅行
到上年尾返香港之後覺得個人變左
以前講嘢好offensive同直接而且係cynic底 (但係mean得黎搞笑個種)
而家個人收斂左，無乜意慾去表達自己
但仍然係cynical (仲有好多細節唔tsum氣講)

無業到而家
好想搵到人生方向
做有意義嘅事/工作 (對人或對自己都好)
但個人好多負能量加上嚴重procrastination
所以打算hea到新年過左先起動

自懂事以黎都好cynical想改變世界
又一直好想消失係喱個俗世
但同時相信大愛和平
自己腦筋唔差但知道未到聰明
不過相信自己將來可以有一番作為

其實以前都經歷過同樣嘅時期
直至搵到上一份工就當然無時間諗
但自己知道今次嚴重啲
因為要決定人生大方向應該點走
by方向我唔單止指工作

唔好意思我知long post 但希望你read到
簡單講就係廢青需要指點迷津

另外唔好意思喵巴打

騎劫左你個post
不過我其實追曬post
睇完都想試下出體
因為自己對喱個mother nature好好奇好多疑問
所以都好信啲超自然嘢
想試下用另一種心態處世
喱排又成日發夢
等我今晚試下做唔做到睇手破夢再出體

btw可唔可以詳細分享下啲有趣嘅出體見聞?

琴日訓晏覺嘅時候
忽然聽到一啲音樂聲同好嘈嘅聲
但又唔係人聲 總之就好似出旺角咁嘅聲
個聲係喺醒與唔醒之間聽到 然後我就即刻醒咗
之後發現間房係好靜 靜到耳鳴嗰隻

感覺上呢個情況唔係第一次出現 但記憶中又冇發生過
點解咁多巴絲都咁記得自己發過嘅夢？ 我好少會記得 夢境成日都好零碎

想問吓有冇人試過好攰嘅時候發夢恰眼訓 好想醒但醒唔到種感覺好辛苦 我一攰嘅時候就會發夢恰眼訓

sorry講漏左

放鬆D巴打

當然我想問埋自己前世係乜
今世係咪有乜大議題要體會?

屋企人都有接觸過前世今生嘅嘢
但係宗教方面
佢話知道我上一世係乜
但唔講得畀我知

多謝巴打

記夢記幾個重點得架啦，之後就可以串返埋

咁講 其實係咪即係所有野都係自己幻想出黎
只存在係自己意識入面？

想問下冥想嘅問題，我一直都係合埋眼喺床上面做，咁間房就有開燈嘅。問題就黎啦，呢兩日夜晚做冥想嘅時候都見到有啲光閃下閃下咁。但做完再合埋眼就無閃下閃下。點解會咁嘅

另外都想請放鬆巴打幫我睇下我前世係點，同今世嘅課題係點。好似成世人都無咩目標咁 thanks 巴打

我合埋眼仲光過擘大眼㖭...唔洗理佢

我唔排除呢個可能性，如果用心理學角度睇。
但又解釋唔到真係有另一個自己係肉體之外，
而且係一個更輕既自己。
仲有就係好多人都見到相同既野，例如天使。
如果幻想出黎，照計有啲人唔信神魔，點解會想像到出黎，我自己也不是教徙。

喵巴點睇點解大部分人第一次接觸出體同清明夢果時係會好易果晚就做到？但之後反而難左？

三分鐘熱度通常對果件事頻率高啲
除非keep到日日都有心做

但係初初做個時又無。其實點解會咁

有D位通咗掛，能量經過啫，唔洗理

又幾有道理

Thanks

如果可以 希望放鬆啲巴打可以話俾我知我前世係點 今生嘅課題又係乜野

我好好彩 父母將我照顧得好好 家庭經濟亦唔差 但自己唔叻 高不成低不就 中中間間 冇乜人認得嗰類

做野個人好缺乏行動力 好冇自信 好鐘意拖 又體弱多病 成日覺得自己係父母負累 好想出人頭地 叫父母唔好做 但連目標都冇

請問冥想音樂係咪真係有幫助

屈蛇都岩呢種話題

日日訓到豬咁 可以點

我呢排淨係發夢

有人出體去過地府？地府世界係點樣架？同人間界有咩分別？

喵既會唔會再出唔到體
好想繼續聽你啲經歷

黑媽媽冇光源，得火堆，啲人係度互劈

前日發夢睇到手，但之後又暈左

巴打話有個高靈裝左個野落你眉心，有冇諗過同眉心輪有關
會唔會你靈修未夠 但睇到太多野

開始解除封印

（求助）明知會比鬼壓，但我都要訓落去

入面班人好驚，但我好想比鬼責

謝謝絲打

me2

放鬆啲巴打 仲係唔係到
如果有時間都想你幫我睇睇
由細到大都俾社會控制左思想
讀書工作結婚買樓，而家等努力生b
但我發覺我而家生活穩定 有個好老婆
生活好開心，但總係差一啲野

希望巴打幫我睇睇 我差啲咩？
幫唔到 唔緊要 隨緣

Btw 我發夢仲係仲未知夢
要醒左個下先知道發夢 好慘

唔需要理咁多外在野，專注番喺內在，留意有咩畫面浮現腦海中，又或者有無咩文字符號，又或者對答，呢三樣野反而更重要。但都係果句，切忌心急及過於激動。

分享下近排嘅冥想，近排接收到外星文字，盡力寫左出來，但同上網搵嘅有出入。另外，大概了解到光暗同源嘅想法。不過琴日做完冥想後，感知到自己接收緊好多野，成晚訓唔到教。

好驚呀
我第一次睇呢個post 但我發現我成日有出體既機會
等我次次都咁驚

喵巴
你講既做結界係咪想象光from太陽/宇宙降到自己個身？
定係點？

巴打係純冥想定有觀想

唔出奇，我都覺得係比佢封左

我不知幾想比鬼責，萬中無一既經驗

觀想方法好多，你呢個都可以
我慣左觀想守護靈或天使係我身邊
只要覺得有打冷震就成功

放鬆D巴打，我想請你幫我睇下我的今生的課題係乜、我已經輪回幾多次同仲要輪回幾耐、我有冇機會同我的守護靈和高我正面溝通、我點先可以昇華自己的靈魂？之前有算命師話我同細佬有二郎神的眼，唔知真定假同我地有冇機會開黎睇？

麻煩你 btw，借他人的帳號問的。

試過幾次feel到鬼壓床 爭扎完郁到之後禁電話發現禁唔著 就知係仲發緊夢 但係試唔到出體 就強迫自己醒 過一陣以為自己醒左再禁電話又係禁唔到 loop幾次先真正醒到

呢啲係清明夢？要點做先控制到夢境去其他地方？

有時做做下冥想會出現，有時做完先會出現。

每次去到c都透唔到氣好辛苦，可以點做？

係清明夢，請追post

去到c係唔駛透氣，你透到氣即係冇去到c

咁點解會有窒息既感覺？

之前試過臨瞓前冥想
但冥完之後瞓唔著覺

睡眠窒息症
我講果種比鬼責係更加深層，肉體冇感覺，只淨意識

訓前冥想令成個人好高能量，當然訓唔到。當然，亦有情況係因為接收緊好多野，令到你訓唔到。

我都係 琴晚

推

我昨晚發夢夢到我係𨋢口 跟住我發現個層數顯示有啲唔同 跟住就知夢了 我即刻睇手 見到左手唔見咗四隻手指 右手正常 跟住我集中啲先見得翻1隻 跟住我就叫出體 就睇到有兩條嘢 一條唔郁 另一條由唔郁嗰條慢慢浮起咗 呢個係...?

兩條野係咩？

唔知 好似係黃色嘅紙條

我琴晚睇完呢個post，訓前提醒自己睇手
我喺夢入面真係有咁做
但完全冇signal到我個時喺夢入面
只係繼續個夢嘅發展........
因為我讀art,所以個夢係做手嘅artwork

下次叫夢境消失，唔好叫出體

加油，有睇手已好好

Okay thanks

放鬆D 巴打你好，好想你解答下我既問題。

首先我想知道自己前世做過d 咩，黎自邊度。

我單親，屋企成日為錢煩惱爭吵。我由細到大對身邊既野都無乜感覺，好似我屋企人做一d 令人好反感既職業，但我自己唔太care。有親人過世時，我又不太傷感。即使我爸爸對屋企唔負責任，我細個都好錫佢的，但大左，即係到依一刻，我對佢冇咩特別感覺。心入面好錫我媽媽，但覺得同佢相處唔到，唔想關係再破裂，好想離開搬出去住。

身邊朋友都會話我個人好慢熱，好現實甚至有d 冷血，一開頭會唔敢接近我，可能係樣既問題掛，覺得我似大家姐好霸氣， 但我自問真心對人好，好有義氣可惜同朋友既關係都麻麻。

另外一樣，我冇夢想，就來畢業，對將來條路會點都不太清晰， 但係，我就係冇一種擔心驚慌既感覺。奇怪既係，唔知點解我心底入面會覺得我既未來會過得不錯，我前半生過得好差，我唔知我憑咩會諗我下半生會好好，但我就係有呢種感覺。覺得自己有咩叻既就係記性幾好囉...會好記得人地講過做過既野咁

我好想知道highself 有無d 野可以同我講

另外如果問到的話想問埋我同男友前世有無咩關係所以會起埋一齊

感激不盡 謝謝！

琴日好似成功左幾秒？睇手叫夢境退散 黑哂 再諗我唔要發夢 有一種好似比野吸左去咁嘅感覺 去番肉體 個身好緊咁 唔知係咪叫比鬼責 feel到個人浮浮地 諗左一下想睇到野又睇到 見到個視角比平時訓係床高少少 跟住想飛出黎 對腳浮高左 但上半身好似卡住左 個狀態係半塊面出左黎咁 跟住好快訓番 只係得兩三秒 定係我又又又發夢 努力練習中

成功左，不過又係卡陰
下次全黑果陣碌出去，或爬出去

有咩方法可以令自己意志堅定啲? 訓前諗住要出體，但成日一發夢就無左件事

收到

真心問樓主
以前成日會訓訓下feel到成個背脊有離心力
之後塊面會好近天花板
試過有幾次個境像係望住天花板愈黎愈近
但個人頂住天花板無耐就會訓返著
第二朝就會覺得係發夢 無特別理
直至有一次訓晏就教
我見到自己訓左係張床上面
成個境像都係自己間房
初頭以為又發夢
點知屋企人入房嗌一嗌我
我一開眼就見到同頭先我發夢既境像match
哩件事之後我就懷疑自己係咪靈魂出竅
但係隔左好耐都無發生同類型既事
直至我岩岩8-9點個陣想恰一恰
又係發左個夢（已經唔記得咩夢）
一醒我發現個身郁唔到
想嗌又嗌唔到出聲
期間隻眼好似不停反緊白眼咁
睇野係咁眨下眨下
最後靠自己用清啖個d聲先叫醒左自己
然後我發現自己先岩岩開左眼
頭先個d眨下眨下應該係我用力想擘大眼
可能好難明
簡單d黎講我應該係發完夢之後又靈魂出左竅
所以見到自己間房 我以為自己已經醒左
但係又郁唔到 先知自己根本未醒
Btw靈魂出竅之後見到既野太真
自己根本分唔到同控制唔到幾時出竅
有無方法可以唔再出竅

好on9
前幾晚夢見自己睇手成功出體
但肯定係夢

同我一樣 成日諗住睇手知夢出體 一知到夢就以後出左體

除左睡前暗示，可以買捕夢器試下，但我冇買過

其實好多人都有出竅經驗，
只係冇概念係咩黎當左發夢/幻覺。
所以你有呢類經驗我覺得好正常。

琴日唔知係咪發夢，覺得聽到好大好低音既聲，全身震晒，眼前見到少少白光

但係之後好似訓著左定唔知點

不過呢種感覺發生左兩次，兩次有少少唔同，而且我當時既意識比夢清楚唔少

當時覺得好可能係夢，而意識好似比清醒時薄弱少少

係咩嚟？

點用

掛係床頭

放鬆巴係隔空就知道巴絲們嘅前世？
其實我係想請巴打幫我睇下我今世嘅課題同前世係咩嚟，仲有高我對我有咩睇法或者建意
麻煩晒巴打

但係我控制唔到幾時出竅
都唔享受出竅個過程
每次出完竅都好驚會唔會有日返唔到去
所以有無方法可以唔出

關於冥想，出體嘅片
好似我咁嘅新手不妨睇下

呢幾日不停有比鬼壓個狀態
但個意識點爬點轉身都出唔到
有試過離開到少少 但始終都有度阻力出唔到

初初出體係咁，好似入左泥濘，要慢慢摸索自己離體方法
有人好易出，有人好難出

…

呢度係出體討論區，唔係回體討論區

請問冥想係咪要去到冇知覺冇呼吸先吸收到宇宙能量

冥想會做到無呼吸既咩

我會唔想呼吸㗎，可以點？

唔係 平時已經可以吸收 只係冥想會吸收更多

有無話咩時候冥想最好
夜晚冥想會訓唔到

朝早冥想最好，你見啲和尚5點幾朝早坐襌就知。

樓主你有無試過出左魂之後，走去睇靚女沖涼

我冥想冇果港大巴係外星人pist講果種空白感覺，夜晚冥完都唔會訓唔著
好想快啲熟手

報告一下進度，呢排無咩夢發（就算有都唔太記得），唯有睇賽斯書增加下認識。

但之後睇睇下，我漸漸回想起所有發過既夢，由最近記唔起既，慢慢逐個記返到之前既夢，而家已經去到至少幾年前發既某d夢。

發現到一個現象。係夢入面有專屬果個夢既記憶。

比較近期發左一個身處另一個香港既夢，比較感覺和平，但科技水平應該一樣（曾夢見到一個廢墟版本），我係夢入面好明確地有用腦諗過野。當時我係夢入面諗返起好耐之前黎過，我要返去問我老豆老母呢區以前係點樣，而以前係指大概幾年前發既一個夢。

後來醒時就不斷回憶起關於呢個香港既夢，甚至開始砌到一個時間線，裡面有佢既故事，當然我唔清楚係點，但我知係有個咁既世界。呢樣野幾得意。

希望再出體可以去了解深d

冇，但試過同其他靈體攪野
之後佢問我來自邊度，我話地球
佢就問係咪要結婚生仔果度，我話係，有緣下世見

廢墟香港我都夢見過幾次
有次仲打仗，導彈射去港澳碼頭

我好肯定瞓咗覺之後自己其實好忙，喺上面搞咗好多嘢，醒咗之後feel 到D嘢係搞掂咗，因為有某D堅持/執著喺醒嗰一刻feel 到由有變冇，離開咗自己

我都留意到其實好多時自己有出體，不過果d 係我意識唔到既出體。例如有次感覺到自己遇到危險即刻彈返身體，醒左記得少少個種感覺，畫面好唔清但同出體既feel 一樣。

原來係咁

有冇射到 好似夢遺咁？
咩感覺 對方人類樣？ 有性別？
唔生仔既生物(?)都要搞野?
總之more details

聽由靈開始講過門羅，佢話好似觸電咁？
喵巴認真可唔可以講詳細d, 因為我第一次出有類似既事發生，但我唔知係咪入返夢先咁

btw 加甜thx

是咁的，同現實攪野差不多，但冇野射出黎，有晒所有感覺，係似觸電既震感
話說有次知道自己發夢，咁照常出體，見到野之後發現有個黑黑地皮膚身材健美既裸女訓係我隔離，當時既感覺我係識佢既，咁就忍唔住攪佢，佢又好順攤喎。攪完就同佢傾偈，講來自地球既事，佢問係咪果度好辛苦，要結婚生仔果個地球，我話係。

健美

有冇問點解佢要訓你隔離？
咁佢係邊度嚟架？
佢地唔生仔，當扑野係娛樂？
見過一次仲有冇再見？
搞左幾耐？

冇問呀，直覺話我知佢未去過地球
出體時間其實好短，邊問到咁多野
講完有緣地球見之後回體了，亦冇下次
果刻冇乜時間觀念啦，回想只覺得幾分鐘

仲係發夢未知自己發緊夢
訓醒先知

今朝去完厠所又瞓返落牀，突然想發下清醒夢，個腦一直係咁諗一個場景出黎發（想發一個同三個朋友傾計嘅夢），點知諗左一陣都發唔到，於是就乜都唔諗，突然一下就一左夢，眼前係三個朋友，我同佢哋傾傾下計跟住就話：我要出體啦 ，跟住坐中間個朋友同我講：咁你出體啦 跟住我就睇手（唔知點解呢個清醒夢係極高清、全彩好清）
我睇完手之後周圍都黑哂，我突然開返眼就變左被鬼責（突然好撚驚）跟住心諗我要出體我要出體，我驚心急得濟會fail(汲取第一次嘅教訓）於是就合實對眼慢慢諗要出體，我feel到自己起左身，但睇野好濛，於是就摸住道牆想睇下穿唔穿到牆，點知我真係穿唔到，於是就好頹地起左身
唔知係咪又發夢..
成日都睇完手又跌入夢

Ps次次都好似搞左好耐咁，但其實只係過左一陣，點先可以搞耐啲
求喵巴指導

我岩岩好攰 合埋眼見到格離電話發光 有知有msg都唔想覆 到我起身睇到過左只係8分鐘 但經歷左d怪野
我訓下訓下意識好似反左黎 耳仔開始有 "暈" "暈"聲 係有節奏慢慢一下一下 之後feel到個身震 但想郁又郁唔到 我就覺得我俾鬼壓 所以嘗試起身 我起到幾次 但意識一攰 意識即刻閃反去訓左係到 我嘗試過睇手 但完全睇唔清 好似ET隻手咁幼同白色 手掌手指都睇唔清 我明明著緊長裸衫 但我對手既前臂位都冇袖係到 我有嘗試叫開眼但唔係好常睇到野 又唔敢打開隻眼驚醒左冇得玩 不過我記得我嘗試起身有推開張被 而我起身果時同我認為我俾鬼壓果時個姿勢一樣 醒左之後一陣我後腦就痺痺地 到底我係發緊夢定點
利申冇試過俾鬼壓 好彩有追post先冇咁緊張 一開始真係以為撞鬼

補充 果時個景 同現實一樣係我間房到

其實你比鬼責果度已經醒左
所以今次未係出體，因為出體一定穿到牆
知夢之後黑晒返肉體果刻你已醒，基本上都完左，冇得攪耐啲啦

你未出體，但意識焦點唔係現世，所以見到既野同現實唔同。比鬼責除左出體，仲可以玩遙視，開靈視力但唔郁，就會類似你呢個情況。其實都係一個超寶貴經歷黎。

等我再努力啲試下先

加油，累積多啲經驗

遙視同出體睇既野係咪差唔多
下次再有咁既情況我係咪唔應該專注起身而係直接用意識周圍去睇野？

如果比鬼壓之後擘開對眼係咪直接會醒
咁點解話比鬼壓會睇到野但郁唔到

睇你想唔想離體出去玩
想遙視就比鬼責果陣意識集中去眉心第三眼位置
慢慢就會變左睇blu-ray咁
出體同遙視又兩種體驗黎，睇既野未必一樣

擘開肉眼當然會即醒
用心眼、第三眼、靈視、松果體（自己揀個名）黎睇就唔會驚動到肉體

同埋我俾鬼壓果時我間房應該係全黑 但眼縫明顯見到有光 代表咩

即係你其實未真正進入比鬼責狀態，個肉體醒醒地

近排都冇知夢冇被鬼責

近排訓唔著

次次發夢都好似睇戲咁 破唔到

最近係夢中知道自己發緊夢，可以控制到夢境，但好暴力
係咁狂踩擦鞋仔擦鞋女個頭，明明現實中好耐冇遇過呢種人

點解想發呢啲夢

Pish

喵巴 我想問dream catcher 係咪買邊個都一樣 定話自己對佢感覺先買

我前幾日先買咗
暫時無乜特
我都想問問

我唔想發呢啲夢，唔知點解會咁
同埋我好少遇到呢種人，可能睇狗官啲新聞太多

巴打買左幾錢邊到買 我睇下哩邊有冇平d多d款

二百幾
個圓圈直徑大概手掌底到手指尾頂
係CWB地帶買
果度得一間有賣呢啲嘢

精神病可以睇醫生

咪亂買，堅既外國先有
印弟安人親手織果啲先有用

好彩有問定先 我人在外國 點分係堅定留

feel下能量，同埋一望就鍾意

睇下我有冇緣份見到咁既鋪先

冇夢發嘅巴絲可以將睡前暗示轉做：我要記夢
ps已經連續四日有夢發

召喚放鬆啲巴打，見字請留telegram跟港大巴聯絡
謝謝

放鬆巴請post閣下telegram名

唔好啦 我留telegram 唔係會好多人搵佢

有人話星光界再上兩界可以睇到前世
樓主有冇試過？

我啱啱發夢 夢見自己係廁所想走果陣有服吸力想吸我番去
我即刻蚊住門口掃把定唔知咩
心入面諗住 我要出去 我要出去呀 咗
唔知點咁就卡下卡下卡實咗 股力吸我唔走
仲真係拉咗我出去
之後我去到我間房 瞓咗係床 但我發現有啲唔同
間房比平時光 房門開咗（我瞓果時係閂）
我醒起尋日睇過呢個post教我睇手
我一睇發覺右手手掌係透明 唔見咗
想睇左手發覺睇唔到（醒番知左手係被入面）
之後我聽到廁所有雜聲 聽唔明
有啲驚 我就不斷心諗我要番去呀
之後就真係醒咗
但我瞓之前完全冇諗過要專登發
利申最近成日發古怪夢+冇追曬post

唔知點解近排諗呢類嘢嗰時冇頭痺 亦唔記得夢 頂輪係咪唔再活躍

想問

比鬼責既事候會唔會有其他野發生

試過比鬼責之後
雖然見到自己間房 但我身後感覺到係有個女人係背後攬住我

係咩情況

呢排都破唔到夢 睇完手叫破夢都會入番夢 係一晚5次都出唔到黎 去到最尾果次仲會夢入面屋企人阻我破夢 通常都係番屋企入面 想走出去跳街都比人禁住 一係就因為都第5個夢就訓醒 搞多陣就醒 係我攰唔夠能量定其實原因

試過幾次見到前世既我

今朝唔知係咪自己幻覺
去完厠所番落牀合埋眼瞓左一陣
個人仲係好清醒（合緊眼）
但慢慢feel唔到自己隻腳（唔識形容 ）
之後覺得一直有陣風由頭開始向下吹（好似飛緊上天咁，但又冇離心力）
跟住見到好遠有野閃下閃下，越黎越近就見到係一粒球體附近有啲電磁場，再向前多少少就見到好多星星，再上少少個視覺又見到成個太陽系..
出埋太陽系就見到一粒極大嘅金黃色球體被一啲環包住，粒核心係咁震
跟住鬧鐘響，一下就冇哂畫面又feel到自己身體
利伸：可能思覺失調

係出體 飛左上宇宙

尋晚約二點上床，合埋眼冇耐(清醒)
就感覺到身體中間有麻痺感向全身擴散，再返返中間，來回三次
之後就同時聽到風聲，沙沙聲，同人聲(英文)，約十秒，之後乜都冇發生
又冇任何離心力
請問算係啲咩

諗番起以前一個星期比鬼壓幾次
（果時真係好驚，因為真係間屋有鬼，詳情唔講啦）
持續左幾年 壓到習慣哂 果時唔知原來係出體過程
宜家無啦 唯有再寄望下發夢 努力練習

唔知關唔關事....
哩排試過兩次訓訓下突然澤醒,
開眼果刻睇到有影像( 有d 似投影機射左d畫面出黎咁)
第一次見到有座尖頂藍色屋, 唔似現代建築,
另一次就見到一個我識既朋友行來行去.

因為兩次都好驚, 望左1,2秒就即係合返眼叫自己快d訓..

肉體半熄機，意識開始遊走去其他實相

遙視

thx 好想試多次

same here 驚返唔到

有朋友尋晚發完夢，打算起身記夢，點知一起就feel到麻痺慢慢出來，然後就感覺到直接飄起出到體。冇怪聲同離心。
佢話出體睇唔自己手腳。
呢種係咪第二種出體？

終於第二次知夢 但叫破夢又破唔到 困住左係個夢到
同夢最近成日發喪屍夢 但好耐冇接觸過恐怖野

唔好咁多幻想啦

冇離體特徵只當夢中夢

破唔到即係果度已經唔係夢界

破唔到即係果度本身就唔係夢境

大師

佢話記返佢當時有叫破夢，之後打算坐返起身，一起就feel到有“能量”出左來。
同埋佢第二日聽到低頻聲，又“出體”，係間房瞬移

有冇機會係唔夠能量破 我最近晚晚打丁又夜訓

琴晚覺得自己穿越時空咁 知夢之後破夢 去到黑哂同有比鬼責 諗住出體啦 點知起身行出房屋企人係起哂身嘅 周圍好真實 但同真嘅屋企啲傢私放位同啲款有唔同 係到睇電視周圍行 仲問屋企人今日幾號 佢同我講2016 11月囉 間屋仲有神枱係到 以前有拜觀音但後尾請走左 夢入面有番係到 屋企門口位無啦啦有個觀音像 唔知做乜有神枱但我走去拜門口果個 之後突然醒左又有第二個夢

有冇人有睇william buhlman 同 robert monroe d書

終於開到acc問
喵巴仲喺唔喺到

係度，有野問？

一樣有嘢問🙋
最近經常好攰（係唔夠訓，非肉體上好攰）
所以發少左夢
但係早幾晩
攤喺張床準備訓 意識仲清醒 合埋眼諗緊嘢
個人好放鬆，打算諗多陣就訓
突然下半身好似變輕，然後突然下墜
跟住嚇醒
但呢種變輕丶下墜只限於下半身
係差D出體定太攰？
希望晤係我柒左 諗多左

肉體就快熄機就會咁，好正常
要出體首先要肉體完全冇感覺先，仲未夠深入

之前好夜訓
終於有得訓 但上到床又冇睡意
點知訓訓下 突然feel到又鬼壓床
好嘈 同埋feel到好大風吹埋黎
掙扎後變返正常 但過多陣又黎過

唔好掙扎，順其自然

我尋晚好似訓訓下想試吓出體, 訓訓吓向後後一跳, 有種跳樓嘅感覺, 跟著成個視覺變咗白色, 見到隻猩猩, 係出體?

有呀喵巴，之前爬文見你講，
發夢同能量有關？
我晚晚都會發夢同記得好清楚，
我諗一年無夢發係5日數得哂，
但我練極都係聽到高頻聲咁，
係咪我太緊張同成日諗住“今晚要出體”？
問住咁多先

有跳樓有改畫面，係

通常越想出越出唔到，放鬆啲

每次改畫面前都好似有啲白光照住, 有耳鳴

無知一問，如果出左體，會唔會見到本身存在係間屋既靈體？

-如果本身間屋有而唔知；
-之前隻狗死左，如果佢冇走到/係間屋度，咪見到隻狗囉？

係咪可以咁理解？

其實會唔會出左體但以為自己發夢？
因為我啲夢境好真實，但日日都發唔同嘅奇怪夢，
會唔會慣左唔知？
仲試過有“人”搵到我仲比左好多野我睇
雖然未到清明夢咁(間唔使有)，
但我好多時臨醒前都知，仲同唔同人講話“我要走啦”
感覺似一發夢就登入左第二個驅體咁，咁樣貼切啲

喵巴我睩極手癇破唔到夢
今朝又係咁，好多次了，
係咪即係出唔到
定峻左都唔知

係，會見到

發夢可以係前世記憶、宇宙記憶、或另一個自己係4D世界做緊野，所以去左第二個地方做第樣野一啲都唔奇

係咁架，有啲人練極都出唔到，
有啲人一睇完就出到，都講緣分既

我都一樣係咁樣，見到另一個自己過生活

落地底揾外星人傾計可唔可行？

唔係咁好 正如外星人上地面揾人傾計可唔可行咁 有機會遇到唔好嘅人 有危險嘅成份 一樣米養百樣人 當然我唔係話外星人係衰 但面對其他品種有戒心都正常

琴晚我瞓覺個時突然之間好清醒，我想試下叫出體，跟住就開始好多雪花聲，d雪花聲仲要越嚟越大聲，開始大聲到我耳仔痛，我就嘗試專注係叫出體，我越係專注就越係痛，到最尾我放棄呢個念頭嘅時候就咩事都冇，之後我瞓返嘅時候又重復上述嘅情況。想請教下咁多位其實我發生咩事。

喵巴喺唔喺到
今朝我終於成功出到體
第一次見證夢散嗰下好興奮
一出現就係我屋企某一個位，
第一時早去睇我爸媽，
再去睇我肉身，但我好似唔見我肉身
仲有..我見琲一個搬左出去嘅屋企人有人訓左喺到，
但背住睇唔到樣

喵巴，呢幾日我都一出就彈返入肉身，係咪唔夠能量？

放鬆d巴打 喵斗之拳巴打
可唔可以教哂我你地所識嘅關於靈嘅野？
一直唔知自己成世人嘅「任務」
Thanks bro

Telegram:Howard_w

我以前瞓較好易鬼壓床 可以連續4 5次
都試過發清醒夢 不過近排少咗呢啲
但我發現自己成日發差不多嘅夢
就係識飛 仲要一飛飛好高睇曬成個地球咁濟
個夢唔算好記得曬 但每次我都會用力令自己飛高啲
想問我真係發緊普通夢定係點？

對阿卡西記錄好有興趣
喵巴仲係咪到
可唔可以講多d

喵巴，請問出體一刻會唔會random咁出體喺某一地方？

巴打 點解你識咁多野既
我都想個多啲
同埋呢 我搬左屋之後晚晚發夢
求解答🙇🏻🙇🏻

喵兄點樣先可係telegram搵到你？search唔到

喵巴可以點搵到你 有嘢想問你

留吾切言 喵大師仲比吾比問通靈

想問之後嘅事業同感情 麻煩大師

錯po sorry

對上一次就黎出竅都唔知係幾耐之前lu~
希望今晚發到個清醒夢

查實 用DMT 係咪都係出左體or意識去左四次元，想問下？

上次又有少少靈魂出竅feel 瞓落牀冇耐就成個人沉左落去 跟住耳邊聽到啲雜音 越黎越大聲 最後仲聽到好大聲嘅救護車聲 嚇到即刻起番身 一起身就靜哂

小弟回歸開左新post, 歡迎參觀

喵巴有無聽過訓覺果陣時訓係【坐南向北】或【坐北向南】係會易出體的?

聽過頭向北易出啲

唔會，如果想出就保留能量到夜晚

喵巴：想問下，如果出現夢中夢的話係唔係好易會出體?

唔關事，主要係睇下你當時有冇知夢行為，知既話就有機會出

喵巴，我由細到大都係發清明夢，但係一開始想練出體反而就冇得再發清明夢，何解

hi 小弟由第一個post睇都呢度
想問下可唔可以share多次 因為睇唔到
小弟試左幾日冥想但係係夢入面都係意識唔到做唔到清明夢
不過以前連發夢都冇 冥想咗四日開始有發夢但係都係醒個事發現甚至唔記得99％
想問下有冇方法可以幫小弟再提升多d靈性.. 本身份人對所有野都接受程度高應該易d

我都唔知

試下記夢先，慢慢會越記越多
file我再搵下先

想問巴打係未睇睇下書突然記得

依家我日日起身都有寫翻低我所記得全部月瞓覺時ge記錄
想問有無其他 life hacks可以令自己記得更好

似乎你高我覺得你未適合出

記到夢已經好過好多人
我自己會記重點，之後組織串連返

下 我仲以為巴打你會記得成個夢係點添

好難架

通常係因為咩原因?

肉體有保護機制
可能覺得你未適合
等你專注返3D

會唔會成世佢都覺得我唔適合?

係啊

喵巴想請教你發清明夢或者出體你控唔控制到幾耐?

話說當我知道自己發緊夢就會好開心去探險同搵野食
尋晚我飛佐去個類似歐洲小鎮玩
仲特登試下夢入面既觸覺
途中見到水池就浸對手落去, 有d 涼浸浸
撈d 水上黎飲都有味, 仲meet 佐自己塊面一下不過唔痛
跟住好似飲佐啖票米湯
之後就飛黎飛去睇下風景
中途覺得就黎醒就睇手, 見到10 隻手指齊晒
所以應該唔係出體, 記得之前post 好似講過出體睇手係會多佐或者少佐手指
不過幾次之後就冇效
好快就發完

其實如果晚晚都有得咁玩就好 日日返工咁攰訓覺發清明夢當去旅行都幾好. 但有冇得長時間d??

補充返, 冇離心力冇過隧道, 更加唔係出體了

呢排發夢少左知夢 最近果次咁岩係高處突然知夢 睇完手就跳樓黑畫面 叫夢境退散 都係黑畫面 然後就完左 暫時咁多次都係會黑畫面 一係不斷loop夢中夢 最多果次係loop左4次夢中夢 再唔係就醒

冇出體特徵係清明夢了

跳完樓黑畫面要命令睇到野

原來是咁 下次再試

出體後有冇五覺？摸野會真實？聞到野？有冇試過食野？
會唔會見到其他人？例如我老豆係隔離房訓緊教，我可以見到佢？什至有冇可能入佢身入面

經常俾鬼責
睇過依個post 後 上次俾鬼責嘗試出體
我係用上半慢慢起身 好似係張床到坐咁既姿勢
真係會feel 到自己出左黎
好黑 咩都睇唔到
出到一半 有個男人好惡咁大叫 "望住我！！！"
然後我太驚 不自覺地打冷震 醒返...

請講

通常我會禮貌地問下佢邊位，唔需要驚

喵巴，我以前讀書都試過訓教feel到出左宇宙，見到好多星體。係未發夢都有機會見到宇宙？今個月先見到你個post，以前無留意有無出體過程，吾知係發夢定出體

by the way 喵巴，你個眾神異聞錄二會吾會開新post?我追晒你15個post,點知見你潛左水。我仲特登開買ac，好多野想問呀。

發夢上宇宙都好常見，冇乜特別
出體同發夢既分別係有出體過程，有既一定係出體

會開三但遲啲先，事務繁忙中

喵巴睇唔睇到我今世個task要做d咩 或者上世我係什麼人 感謝

留明@@！

喵巴唔知你記唔記得我之前曾經講過我哥哥中左風，個陣想問拔唔拔喉既 我哥哥係4月2號斷左氣，前幾日舉行完葬禮，我同媽媽都好掛住佢，想請問下我哥哥佢依家係邊？有冇野想同我講或者同媽媽講？

記得，岩岩正話返工做野果陣你哥哥搵我，攪到我係咁流眼淚。（我通靈果陣有時會咁，咁我就知有野搵我）

佢帶左呢段訊息比你地：
「能夠成為你地個仔我好榮幸，但呢個時候我要走了，
我係另一邊有更加重要既事先要處理，請你地不要傷感，
我們未來還會有機會見，我可能會再投胎到你地家庭，Love you All」

另外，我feel到佢講會再投胎果下係講緊你，佢仲係度暗笑

喵巴，我轉左AC，我先前翻左佢住間屋同佢講過如果可以既，不如你投胎做我個仔，因為我差佢太多野，好多問題包括錢銀上都係我阿哥生前幫我，我真係好想有個機會還俾佢。我沉晚問完喵巴你之後一瞓覺就夢到我哥，佢同我講左句野：有咩好講阿，無野講㗎啦，之後就攬住我

真係你
果刻我係feel到等你長大成人生左仔佢或者會做你個仔
原來你一早應承左

我初初以為佢會去做我既守護靈（因為佢真係好錫我）,個陣時有一刻係到諗不如你做我個仔，之後就去左佢自己住個間屋個到講

你既心意佢收到架啦，做唔做仔後話

唔該哂你喵巴

喵巴 呢幾日第一次睇你嘅post
雖然唔係好關出體事 但都想問下（我見你其他po都爆左）
喺其中一個po見到你提到
「見到蜈蚣，鬼黎」
令我諗起前兩年夏天遇到既事
我住村屋 仲好近山邊
每年夏天都會有一兩條蜈蚣入屋 都好正常
前兩年有一晚我訓訓下教
突然感覺腳趾好痛 痛醒左
下意識唔知點解會覺得有蜈蚣爬上我張床
一野掀起張被
真係見到大大條蜈蚣向住我爬過黎
嚇到我癡線 即刻彈左落床
之後屋企人搵左風水師（係我地既親戚黎）問下點解定唔知求左道符
我個時仲笑屋企人做乜搵佢
明明都唔關事
不過我真係唔明
點解隻蜈蚣咁多地方唔去係要嚟搵我

另外上年我試過足足一個星期
我每晚嘗試靜心訓教既時候
都聽到屋出面有好大既沙沙聲 好似d樹係咁被風吹咁
仲誇張過打風
一靜心就聽到 但諗其他野呢 就聽唔到
嘈到我成個星期都冇教好訓
想問係乜野一回事
不過過左個個星期 就冇再發生呢類事件

題外話
唔知喵巴你有冇睇過老高既片

佢講既字宙觀同你講既都好相似
但就冇業力/一之類既概念

喵巴：我諗我啱啱出左體！！！
今晚訓左好耐都未訓到，突然就sense到訓著個陣就發春夢，夢見自己揸梗個瘦瘦地嘅女人波（吾知咩水），但吾知點解佢個波好硬，摸埋下體都好似膠咁硬，一啲都吾好揸，好吾make sense, 跟住就好似平時嘅春夢咁，想夢遺射精，但由於我覺得吾妥，就叫自己出體。

跟住就吾知點解個夢／條女／自己（分吾清了）好似想格硬幫我打飛機咁，個畫面有啲開始矇，有啲卡住咁，之後直情畫面變左白白地有圖案嘅萬花筒，加埋啲風聲，我覺得出體了（出體過程）！！轉眼間就去左個矇矇地嘅地方，無咩畫面，我就諗住要睇星星，因為我記得講過出體係不受任何地域限制，而且我睇post個陣就想睇下太空，我就合埋眼想像左一下，就真係出現左係夜空，見到好多星星，啲好大嘅風聲都keep住聽到。

跟住又飛左陣，有時下墜少少，有高有低咁。有時個畫面會矇左，要再合埋眼想像先再有畫面，我又記得要睇手，好似我五六隻手指，有啲好長，又似識變型，好崎型，衣加諗起都驚，但出體期間又記得你講過睇手幫助集中，hold住出體時間長啲，又吾驚波。

跟住我就無啦啦想睇阿卡西，你好似話過有神獸（定係馬騮／小醜）守住。不過我睇開你嘅眾神異聞錄post，驚睇到自己前世打打殺殺嘅經歷，驚自己承受吾到，係佢出左少少畫面就驚到走，搞到自己想返回夢境，個畫面變得好矇，我就迫自己睇手，又睇到手wor，但無咩畫面，掙扎一輪後，最後出返個夢境度。。。。我訓係地下，條女吾見左，比我呀哥起身踢到我隻手，但現實中我地分房訓的，而且係訓床。我返返去夢期間，同之後都試過再叫出體，但失敗左。。。。

最後feel到自已訓張床到，全身毛管凍得超勁，仲好似有啲麻痹嘅感覺，我就諗番自己係未出左體，仲求見高我／守護神，但又我覺得只係自己自言自語。吾係佢地把聲，我從來都未試過召喚到佢地。。。我仲未開眼，因為始終都驚驚地，突然醒起，為安全起見就開番個保護罩，召喚耶蘇，千手，加佛祖，我認我事後淆底。。。又聽到樓下馬路嘅車聲，毛管凍左勁耐。我慢慢旭下手指，確認自己番番現實世界，跟起身開燈，見到全身起晒雞皮，個胸都有！！！！！啫刻開lihk 打番個出體經歷，驚吾記得。一路打字打左半個鐘有多，一路都毛管凍緊。p. s. 檢查左，無夢遺射精

喵巴，求確認我係出左體，雖然同你描述嘅經過咩通道吾同，但我覺得個萬花筒加好大嘅風聲都係算掛。。。。

定係其實係發左出體夢？我無比鬼責，入左通道（白色背景嘅萬花筒加風聲）直接夢中出體係未吾得？一定去番比鬼責先可以出體？

老高片我冇睇過，得閒望下先
蜈蚣未必真係搵你，亦可以係大家個時空重疊左，或者佢經過姐。大部分鬼係3d都係顯化成蜈蚣或飛蛾，蜈蚣鬼比較執著，飛蛾比較和善。
由於我未開新post，可以係度傾住先。

至於你聽到既風聲，代表你當時意識已經唔係3d，所以聽到其他世界既聲，類似天耳通。
深層冥想係有機會達到天眼或天耳。

聽到風聲，轉左地方，起身麻感，呢啲都係出體徵狀，恭喜你確實係出左體，由其前半部。去到中後段集中唔到開始夾雜夢境既愛麗斯效應。
其實驚都係正常既，出得多就唔會驚。

夢中出體唔一定返肉身比鬼責，睇返你啲風聲過場已經係。

補充少少，你揸波果度仲係夢，萬花筒風聲開始夢中出體，之後自主行動既如睇手係出體，其他夾雜左夢境，焦點唔夠集中，下次記得爆seed集中啲，唔好亂諗野，要專注去睇。

終於出到體啦！！！！prove 到人有係靈魂，可惜仲未見到高我／守護靈。之前太想出體，反而連夢都無埋。。。。等我試多幾次先

多謝喵巴解答
不過我冇乜慾望獲得自由運用呢類技能既能力
以前識左位朋友 佢話嘗試過出體
當時我覺得佢痴咗線
依家覺得錯怪咗佢了

我屋企平時夜晚成日都會有飛蛾飛入嚟 但每次好快又搵唔到佢地
有時咁啱飛咗我隔離我會拍死佢
咁我會唔會得罪咗佢地架

喵巴，但點解出完體會麻痹同毛管凍？

你依家清楚人冇左肉身都會存在
呢啲經驗唔係個個有
同埋你依家會清楚夢同出體既界線及分別
下次出體call守護靈

正常，未試過既人一定唔會信

唔好再亂咁殺啦，你永遠唔知佢係邊個黎，攪到先人就唔好
一陣原來先人頭七返黎你就pk
你既情況我都遇過，公司有同事過身，
約一星期後公司出現飛蛾，但公司係冇開窗，而且入門要嘟手指，唔知點入黎，之後又唔知點樣又唔見左

靈魂同肉身頻率未同步所以震

下次唔敢啦
不過我唔喺到d長輩都過咗生好多年 應該唔關事
唔知飛蟻又關唔關事？

我係隔幾日就會有飛蛾入嚟 之後又好快消失咗 好撚奇怪唔會全部都係鬼嚟掛

飛蟻係黎一陣自由行既鬼
當然唔係隻隻都係，行為古怪一定係
只係變昆虫冇人類會留意減低風險咁解
變小強就死緊，冇理由咁on居
你居企咁多飛蛾可能同靈界必經之路重疊左
個個黎旅行都要經過你屋企

成日飛嚟我隔離算唔算行為古怪
笑死其實我屋企附近都幾多樹
btw前幾日有好大隻小強走咗入我間房 以前從來都未試過有小強入自己房

係邊樣跟吾上？肉身跟吾到靈魂？要點樣先同步到？

多樹咪岩，啲鬼既聚集處
你屋企係咪靈界海關

靈魂由高頻轉低頻，一定係唔同步，出體後一定係咁，冇得改
類似司機返駕車度，坐埋位架車都會震

我都想知
btw等緊喵巴開新po

出體之後call守護靈／高我，係未九成都call到，因為我平時就咁冥想call極都吾成功。

call 到，不過靈界守護靈同現實守護靈唔同
同埋你當時投射佢係乜樣又唔同
始終焦點唔集中

@@！你指佢地吾係同一個守護靈？4d一個，再加3d現實另一個？定係佢地係同一個，不過投射出黎個樣吾同咋？

喵巴救命！頭先好似通左靈／出體？

利申先其實我由細到大已經有吾少知夢／比鬼扎嘅經驗。咁見到你個post簡直係相逄恨晚。

頭先訓之前已經開左罩，同叫左守護靈出黎（雖吾知係邊個，正係想像一個存在係度，吾想成日call晒耶蘇佛租出黎麻煩佢地），又暗示自己要知夢，跟手call守護靈，前兩晚開始暗示。

頭先訓教，又發左清明夢，夢見屋企地下好多磁粉，搞到廳間房闇左又有我哥係度，仲有我呀媽走黎問點解無光無電=_=，總之又吾make sense，今次我就叫高我可吾可以出黎見我。

跟住就成個人feel到震晒，震得好勁，面容樓曲，好似有啲抽筋咁，好似仲有咬緊兩排牙咁。我好似訓係張床到，我就知又黎料啦@@！，我又叫左可吾可以請守護靈現身，可吾可以比啲畫面／聲音／文字比我，我又問佢叫咩名，又問佢知吾知我叫咩名，佢都無答到，之後開始見到好多卡。。。。開頭係有幾張似彩色動漫人物嘅卡，記得至少一男一女（人類咁嘅樣），重複左兩次。啲畫面係咁變，但吾知係未高我／守護靈，驚佢係伏，又問佢係未服務光同愛（但好我個發音有問題，講左好耐先講到呢幾隻字），但佢都無應到。過程中每逄有畫面，我都有啲凌空升起左咁，好似被逼挺直個人做L型咁（好似魔法師對病人施法咁。。。）,跟住吾知點解聽到呀哥把聲係隔離房行過黎望我，我又驚比佢望到我係咁震但最後佢無見到就走左（呢個仲係夢？），根住繼續。

過程好亂，有好多畫面吾知係咩之後又有幾張中文字卡牌，有段落，有標題有數字咁，我係期間都見到啲字，但睇完好快吾記得。最後我完全睇吾明，但臨尾有個神秘生物，好似樹人？？／定吾知咩生物，完全吾清，坐近我右手邊，突然我呀哥（定係吾知咩水）又好似坐左係佢同我上面（中間），我就突然好鬼驚，重伸我只係想要服務光同愛，屬於我嘅高我／守護靈，跟住好似個過程就gg左，我開始醒，聽到車聲，但又好撚驚咁再開多次罩，叫埋聖哥傳出黎
過一陣原我呀哥真係未訓教，仲啱啱準備去廁所。好橋！！！？？跟住我又黎手上連登搵你啦喵巴，開左燈，睇一睇電話夜晚1：36。我呀哥見我咁夜起身就真係入左黎問我做咩咁夜吾訓，我梗係答佢發惡夢，吾通答佢通靈咩雖然的確係發惡夢（頭先過程入面呀哥都入左黎睇我，係未預見未來@@！）

又係照舊一路打字，一路毛管凍（過左差不多一個鐘），好啦問題黎啦，點解今次全程都係度震，仲好似抽筋咁呢（勁過上星期出體）？點解咁似出完體之後嘅feel嘅？係仲發緊夢？出體（但無過程）？定係通左靈？出體同夢中搵高我兩件事隔得太近，好似發生得太快，吾通我真係被選中嘅細路@@（我係大人），連我都開始覺得自己癡左線我頭先見到嘅畫面／生物係咪伏？好似吾似我嘅高我／守護靈wor，又吾應我係未服務光同愛，我衣加巧驚驚啫刻補番句在此向宇宙宣告任何不屬於嘅業力連結即時結束。。。。

喵巴見字請速回。。。。

駛唔駛咁驚
BTW 你未算出體，因為你都冇離開
而係你進入左另一個層面既焦點，之後經歷call 守護靈同高我
你睇返眾神異聞錄，賽斯show畫面比我睇果陣我都係你咁樣
我唔知呢個狀態叫乜，但呢個狀態係夢同出體之間，我亦經歷過兩次呢個狀態。（同其他靈邊溝通邊睇畫面）
放心啦，你出得體經歷得呢啲野一定係個天比你，保持安靜去經歷就得，咪生人唔生膽。何況都冇人攪你，係你自己亂咁諗。

最後，恭喜你加入「痴左線」行列
我開左幾年既出體post，得兩個人做到，你係其中一個

震好正常，一但意識係3D同4D之間就會震得好勁，我既解釋係兩個層面既頻率唔同，自動會調頻應對返。另外，初初出體或者意識去左第度都會震，出得多習慣左自然會少左震，能量協調同步既問題，因人而異。點解似出體係因為兩者都係意識離開左3D，同樣都係震震震。其實你震果下已經係出體過程，有時啲過程未必顯眼。靈就一定係通左架啦，唔係點會有畫面睇，同埋有其他生物坐係你附近，你下次唔駛咁驚，驚就會亂諗野，亂投射，反而仲衰。

我都驚會越驚反而吸引得越多負面靈體過黎，吸引力法則。。。。但點解我問佢係未服務光同愛，點解佢吾應機呢？所以我先驚。。。。我通嘅究竟係邊個？

另外，我出過體，又夢中通過靈，係未會令我現實中容易啲通到高我／守護靈？好想知道我有無啲咩任務係身。我幾乎晚晚都有夢發，有時一晚幾個，睇黎我同高維度嘅連結都幾勁。仲有出完體之後，好似啲輪脈好清，好易想像到7個輪脈嘅顏色，係未其實都同出左體有關？

sorry問多個好關心嘅問題，見你新眾神post未出，之前未有句宣言話準備好揚升，跟住要報名個單野呢，件事最後係未伏左？（比黑暗個邊發現左，所以停左？）因為我其實都想join，但吾知宣誓後有咩後果。。。

有無獎，本來買左兩本與神對話，通完靈都驚到揼埋一邊。。睇黎要令自己心靈強大啲先，睇得你啲post 多，成日都疑神疑鬼

唔答光及愛唔代表有問題，唔係個個靈都鍾意講野，又或者當時層面根本收唔到，始終你仲係初學，感觀未必齊全。
當初我叫人宣告加入光係因為我想多啲人一齊為上面做野，不過我做得唔好，結果比對家起晒我地底所以要急停，係我既問題，我處理得唔好。亦因為了解左有呢個風險所以唔再攪，上面自有安排。（例如你呢種人，無啦啦睇到出體post又無啦啦出體）即係話宣告呢啲多餘野其實可有可無，但當然，一件事情一定有好有壞，幾個眾神post覺醒到唔少人都係好事黎，雖然最後有爭拗同反左面，但我都多謝大家以前比左我經歷去成長。

呢啲野真係整定
有啲人日練夜練都出唔到
有啲人無啦啦又會出到
所以冇獎

點解會反面？吾係大家都係想幫人咋咩？

仲有呢，如果3d嘅我揚升左去左4d或以上，咁我嘅3d人生會點？

只可以話大家既路唔同，但終極目標一樣。
你睇多次異聞錄，已經講晒。
簡單講係有兩個平行地球，有兩個你，視乎你焦點係揚升地球定係不揚升地球。不揚升地球既你經歷ww3，揚升地球既你有時發夢見到地球打仗。

1.如果出體去左其他維度（四維），咁出完體返番肉體（三維），會吾會喪失記憶／意識？因為之前講過由十二維下降至低維度，會無左啲意識

再問多個幾個問題，
2.細菌，病毒，單細胞生物有無靈魂。如果有嘅話，做一世細菌可以學到咩？

3.點解人嘅靈魂一定要附係肉體上學習，吾附係死物到？例如毛公仔，石頭等等？

4.喵巴由三維揚升番上六維，咁係回歸去本來嘅觀音團體意識到，定係自己成為另一個觀音意識，或者變第二個耶蘇？（原本你係由觀音分身出黎）

1. 但凡cross維度都會掉失部分記憶，所以不論發夢，清明夢，出體都會忘記一啲細節，但忘記多少因人而異。有人99%忘記，有人10%忘記。

2. 細菌你當係靈魂碎片。

3. 因為人身先有情緒，學到既野較多。

4. 回歸團隊度，就好似水點回歸大海。

2. 咁做細菌有咩學
4. 假設六維原本無觀音團體，而你係三維升到六維，你就自創新嘅觀音靈魂團體？定係你要加入其他團體，例如耶蘇？

終極問題，究竟你第一次出體／通靈後，用左幾耐先接受到，再重新上路呢？雖然睇你眾神開頭幾篇，你都好似未接受到。。。。因為我衣加都叫停自己，冷靜番一排先再試出體／通靈

做細菌冇野學，唔係所有野都有劇本學。例如做花花草草石頭呢類意識多數只係去渡假或鳩hea。
你指可唔可以自行組隊？係可以既，視乎你Level。不論組隊定埋堆另一隊都係你選擇。
十幾年前我第一次出體之後只覺得新奇同震驚，之後睇好多書搵答案，但當然啲書根本比唔到答案。最接近既答案只有Newage書，但都係唔足夠。之後我都四圍去討論區搵人討論，例如以前出體King討論區，香討等等。十幾年來，我出體都有幾十次，但冇乜人相信我經歷。停左幾年，唔再睇Newage書，開始專注返3D，開始認為只係自己痴左線姐，唔再理會呢類神怪野。
但係，當我停止唔理既時候，無啦啦又係連登識到一班靈性朋友，無啦啦又變左通靈，我都唔知係個天舖排定係我去尋找，或者Both。你問我到依家接受到未？我靈性面係100%接受，因為始終我解釋唔到發生係我身上既神蹟。但理性面上，我同一般普通人一樣，都覺得自己痴Q左線，所以我都成日懷疑自己，係咪自己想像出黎。但唔緊要，透過呢啲事，我學識到平衡，平時面對社會3D咪現實啲，唔講怪野，見人講人話，見鬼講鬼話，唯有係咁，唔通同老細講我係千手觀音！？3D時好好3D，4D時好好4D，係我依家諗法，有兩個mode。

你呀媽隻喵巴打，我以前都試過停過一排冷靜下，唔再理呢類野，但唔會停得耐，係你既你始終最後都要面對，唔好以為可以掩耳盜鈴，因為你已經觸發左。

現階段你應該好好冷靜思考下眼前既世界係咪真係如你所想咁理所當然。
沉澱下自己都係好事黎。
你依家就好似Matrix個主角咁，選擇食紅色藥丸定藍色藥丸。
你可以扮冇野，冇事發生，自己發神經，返去繼續返工。
或者，了解世界既終極真相。

唔通同老細講我係千手觀音,呢句真係好好笑多謝喵巴帶我認識宇宙真相，雖然我一開係睇隔離post嘅蜥蜴人小說，先知道你個post

我同啲fd講，佢地都當我撞邪／發神經，但我知係真嘅，我諗最難嘅係好似得自己一個人上呢條靈性之路（當然仲有你啲post）

另一方面，我梗係吾會放棄繼續出體／通靈，不過係我係兩個幾月內睇晒你啲post，又咁啱通到到靈，快得制，理性跟吾到靈性。我由細到大都好似睇通世事咁，好似覺得同世界格格不入，中學個陣衣經係度諗做人嘅意義，我都相信呢個係上頭／我自己靈魂揀嘅路，應該叫劇本先啱。我想搵到到我嘅任務。

但我比較細膽，以前聽到鬼故都毛管凍，睇衣加又作日“型“住有啲靈體係我左近。雖然我知我都做過靈體，吾需要驚。。。。。要返啲時間適應下。

想問冥想其實係未都通到靈？吾想玩發夢通靈，咁樣會訓到吾好，影響3d返工，哈哈。出體我諗就九成要訓教先得

入黎傾

喵巴，好耐無見，本來我都好耐無掂4d,因為煩緊3d，驚心情吾好影響4d。但呢排個局勢個動盪，除左三d做野，例如遊行示威，4d嘅我地可以做啲咩？快啲開眾神post啦指點下啦，等吾到多幾日。雖然知道要心中保持光，但好似改變吾到局勢。其實係未4d打完仗，3d都會和平番？

3D上，做返自己認為對既事，遊行又得，集會又得，派傳單又得，鍵盤戰士又得，每個人做自己岡位去發熱發亮，互相幫忙，就係光。
4D上，冥想/觀想宇宙之光淡化黑暗亦可以幫到香港。
總之呢刻集中做返自己要做既事，無論局勢之後點樣。
條例成定局先會再開post。

so sad
真係再次feel到個人力量有限。。。你講個啲我都明，都有做緊，但估吾到真係無其他方法

今次係黎明前黑暗，光暗最後一戰，無論結果係點，呢刻都要盡力做自己要去做既事。

咁如果光明最後輸左會點？

唔會，因為地球一定要揚升，黑暗冇得留低。
依家黑暗只係盡地一煲，無所不用其極。
最多咪比佢威下開頭。
記住心中有光。

各位戰友一齊保護香港人!!!

Sorry 喵巴唔知仲有咩方法搵到你
想問下今日跳樓個位手足係咪已經安息啦
流一滴血都嫌多 何況一條人命
我地仲有無咩可以為香港做？

當晚我已經通左佢靈魂，
同佢講須彌山留左個位比佢，佢可以做天兵或其他職位。
但佢未知道應該做啲咩，所以佢要時間思考，
另一個祖先靈魂陪緊佢，唔知係佢媽媽定婆婆。
我相信有良知既人都有自己崗位去為呢件事行動，每一個行動都係為香港做。有咩可以做請參考連登仔post，好多好多野可以做，自己搵個覺得最適合自己既黎做就可以。

有咩可以做又唔駛衝? 又唔犯法?

1. 登記做選民，踢走建制派
2. 取消中資銀行戶口
3. 換美金
4. 參與遊行
5. Send長輩圖
6. 派文宣傳單

喵巴 香港依家算唔算小勝一局

算，但有人死左都唔安樂。
黎緊仲會有一大團黑暗，係經濟方面，大家好好做足準備。

之後大家可以做下不合作運動，只要唔犯法就得。
因為犯法就冇左光，冇左出師有名。
佢地會引你變暗（犯法)，再用法律黎拉你。

有咩可以做又唔駛衝? 又唔犯法?

1. 登記做選民，踢走建制派
2. 取消中資銀行戶口
3. 換美金
4. 參與遊行
5. Send長輩圖
6. 派文宣傳單
7. 捐錢比支援團體

犯法就會變暗？@@！例如外果示威者掟汽油彈？就算係為左推翻暴政，都係黑暗？好似黃之風反國教，咁樣都係犯法，但無傷到人，佢都變左暗？光暗點定義呀咁樣.......好迷惘呀

主要係唔好比位佢入到，掟汽油彈呢啲已經犯法，唔值得為左777咁做而坐監，依家唔係要革命，高層政治既野等外國去做，美國已經做緊。
成班坐晒監對成件事完全冇用，佢地就係想拉晒你地，留住條命先可以繼續落去。
gphone唔係反國教犯法，係衝入去先犯。
光就要用光既方法先可以名正言順去做，200萬遊行就係咁，合法合理先多人支持。

如果你地武勇出手燒車燒軚，到時佢地就名正言順出解放軍鎮壓，佢地就係想咁，千其唔好衝動。

我都贊成現階段要打民意戰，說服多啲人反對送中，合法遊行。

但如果繼續都正係得遊行，比你有2／300萬人出黎，政府都係硬推，無視民意，我地係未都吾可以衝擊立法會／政總？要用所謂守法嘅方法去做（但無用），先叫保持光？

又或者6／12個陣班後生仔去包立法會，又係無晒光？佢地無不反對通知書，理論上已經犯左法。

你好似講到光=法律咁。。。。但法律未必係啱嘅，係未一犯法就失去光？定係要睇動機？同犯咩法？

唔係淨係得遊行可做，200萬人cut中資銀行，換美金都足以嚇死政府，要食腦，唔可以不停用同一方法。保持光係指行得正企得正咁去做事，黑暗就冇位入你，唔關法律唔法律事。
例如200萬人遊行都可以和平互助互愛，呢啲就係光，照亮全世界，令其他食花生既人都出黎行。
如果你行暴力，等於你被黑暗了，你同班黑警冇分別，因為大家都係暴徒。
另外，冇不反對通知書唔等如犯法，詳情請睇返集會相關法例。

補充少少，我唔反對人武勇，每個人有自由意志選擇，兄弟爬山，各自努力。
但我立場係智取以不犯法立場咁做。

19才子講既野好有道理，可以睇下

智取我都同意，我都吾想武力（帶有仇恨）。我更加想問嘅係未用左暴力，就等於由光變暗，吾可以揚升？如果係咁，歷史上搞革命嘅人都幾慘，明明係為左人民，但就變左暗。。。

仲有就係如果保持和平爭取自由，但最後可能香港變成大灣區，無晒民主，人權，到時都仲係未用和平方式爭取？定係認命？定係到時有啲人揚升左，留番啲揚升吾到嘅人係香港受罪？

睇情況，如果傷害到對方，你幾名正言順都係錯，因為仇恨產生既能量一定係暗，為人民可以用其他正面方法。
之前我講左，今次係香港人業力，一定係先苦苦苦後甜，保持心中有光咁去做事就唔會有問題。
依家只係前菜，有排玩呀，加油啦！

喵巴 平時我好少留言 但我睇左你個post好耐 亦已經追哂

我無乜呢類經驗 訓教都好少發夢 但我好認同你講心中有光已經係盡左最大能力 多謝你教識我咁多野

言重了，我都係做返自己要做既任務而已
香港人加油

so sad but true
黎緊重有國歌法，明日大愚，23條等等，真係有排都吾得閒。。。。定喵巴你知道仲有更多集體業力要還？

喵巴我最近點樣

雨傘運動時在旺角見到光， 但好快俾人清場， 好驚今次都係咁

2018-2023年業力加速，黑暗浮面。
睇下遊行前後幾多牛鬼蛇神出晒黎，割席，暴力，抹黑，漫罵，大家有眼見，呢啲就係暗。
200萬+1人和平互助遊行，此乃光之鏡照破山河，天地有正氣。（上面神佛都有幫手)
基本上依家啲鬼暫時都會鳩縮一排。
之後既業力仲會繼續，要還既始終要還，係經濟方面。

呢個時候唔睇呢啲住，請諒

冇犯法既話，捉到你都告唔入

記住心中有光，所有滿天神佛都會保祐你。
相反你越驚就越描越黑，慢慢變左暗。

堅定地做自己認為正確嘅事!

喵巴，之後我無特登想再通靈／出解，但都有段段續續出現。。。。。睇黎真係走吾甩
叉開少少問之前仲有幾次似發夢／通靈，有次係個畫面全黑，但feel到隻左眼個虹膜（好似洋䓤圈個個位）變左黑色心形

再之後有次，同一隻眼同一個位變左金色，有無啲咩意思？

你既情況我又未試過喎，唔識答
但我試過畫面全黑咁同其他靈講野

咁我又無wor
但琴晚我又feel到自己發夢（又係春夢，頂），但覺得好攰，就無叫到出體／見高我，跟住就無事發生

依家情況係咁，地球要揚升，人類要解放，
光暗對壘顯化越趨明顯，好多野由4D層面鬥到3D層面：

自由盟約 vs 地外入侵者
神佛 vs 妖魔
共濟 vs 共產
民主 vs 極權
泛民 vs 建制
西方 vs 東方
自由 vs 奴役
團結 vs 割席
和平 vs 暴力
光明 vs 黑暗

其實我到衣加都吾明，地球／人類揚升對高靈／高階文明有咩咁重要，要出手襄助？純粹係愛？好似都無解釋過wor喵巴

我啲舊文講過晒啦，睇多次

依家睇返佛祖講野真係中晒

黑幫頭目演員＝中共／港共／貪官
勾當壓榨演員＝保皇黨／黑警
畫清界線演員＝普通人／和理非
200萬＋1人遊行＝光之奇蹟介入

經濟方面，有冇機會係支爆影響到我地？因為我地暫停左維尼把回血劍？

yes，好大可能，但仲有好多手法攞香港錢。
萬億人工島、人民幣票據、國債等等。
呢壇野有排角力，大家要好專注咁留意動向，為自己舖定後路。

樓主您好,有野想問下你
有啲長 希望唔好介意

之前同成班朋友上城門水塘BBQ
但比起原定時間遲咗 上到去已經9,10點左右
上到山後我地剩係搵到一個無人無街燈嘅BBQ埸
咁大家都肚餓 乜都唔理 用電話閃光燈照住7喜個透明汽水樽就食野啦

唔知係咪心理作用 我當時好驚撞鬼
話哂我第一次上山仲要係黑蚊蚊嘅環境
我真係見到有野係我地擺野食嗰張檯到
係好典型嘅白衣長裙款
咁我就好驚 縮起哂個人
啲朋友都開始FEEL到唔對路
佢地話我身後有黑貓跑過 而且開始起風 (陰風陣陣嗰種)
仲有落毛毛雨添! 但當時啱啱起好個爐大家都唔想走

經過一輪擾亂之後 我地決定扮無野 而隻野係有消失到一陣
但係隔咗無耐 佢出現返 仲要行近咗幾步 向住我呢邊
我睇唔到佢咩性別 咩樣 我只係覺得佢好似好嬲好大怨氣咁
跟住就有同行友人比咗個符我拎上手
我一掂到個符之後就覺得個人好似向後跌咁
我諗大概跌低咗45度左右 好似有力量推開我咁
周圍嘅空氣變咗紫紅色 前面出現咗一個好高大 類似關公嘅野
圍住我身邊啲人好似靜止哂咁
我當時係問咗一句 呢到邊到嚟
就有一鼓力量扯返我起身

之後就無任何野發生 我無大病一場亦都無其他
唯一可能就覺得自己記性差咗
唔知係咪關我黎緊M事 啲人成日話黎M果陣身體能量會差啲
我想知點解當時啲空氣會變咗色 好似有個罩罩住我咁 我去咗邊
同埋點解嗰隻野係咁望住我

PS:後期接觸咗一啲newage野就知可能係因為吸引力法則
同埋城門水塘出名多兇殺案有朋友話佢想上我身
求解答
同埋我自己細個都有發生一啲疑似外星生物俾信息我
但我唔知呢到講O唔OK
唔該哂麻煩哂!!!

佢唔係想上妳身，佢嬲你地入左佢地盤。
佢係死係果個位，黑貓代表靈界，妳果刻入左果個維度。
黎M係會易撞鬼，因M血係極陰。
個符有料到，保護到妳。
Btw唔駛擔心，下次去郊外講唔該借借就ok。
我同左果隻鬼傾完，一場誤會姐。

唔該哂喵巴
你同佢傾完佢咪知我仲記得佢
我到呢一刻諗返起都覺得好恐怖

佢唔會攪到妳，放心，佢啲執念令佢變地綁靈。不過佢叫我搵下新聞關於果度既劫殺案，佢話想報仇

你唔介意我再講埋細個單野嘛？
想你比啲意見

唔介意，請講

係我讀緊幼稚園果陣有晚訓唔著
喺度玩鬥雞眼 鬥鬥下就見到有堆人型生物
佢地見到我就好開心 其中一隻就飛咗上嚟
係我臉前出現咗一本書卷 瑩光綠色嘅
咁我就用手指篤下佢 佢就自動打開咗
入邊全部都係啲我唔識嘅文字
以我所知唔係地球嘅文字
跟住我就叫醒我啊媽諗住問佢係咩黎嘅
但我阿媽就話乜都睇唔到
之後啲嘢全部消失晒啦
我想知有冇咩方法可以睇返/解讀返啲文字

冇架，人越大啲能力越少越封閉。
我有個朋友以前細個見到神枱精靈，大過後又睇唔到。

好啦明白了⋯唔該哂你

G20會點

我估外國會用香港做談判籌碼

幾時開新post

睇黎要再睇多次，好似吾覺有

說好的六月中開post呢。。。。

送中攪到我好忙
又要集會又要遊行又要文宣

收工又要仆出去派傳單
屌佢老味呢個乜撚野政府黎
係要攪到班後生仔冇左個開心暑假
真係佛都有火

而家形勢點樣

等g20
班鬼唔會蒲頭住，要等大魔王deal
你睇班膠官潛晒水

維尼=大魔王?

風向點

走資既繼續走資
示威既繼續示威
銀行冇水所以取消手續費吸水
你覺得呢？

G20維持現況

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都仲係黑暗嘅人
遊行完,g20完,乜都冇變依然照舊,港共唔會理任何訴求,態度照舊
成立獨立調查委員會幾乎冇乜可能,黑警仍然可以犯法冇後果

又有人跳左...

她還好嗎？

yes，呢堆就係黑暗現形
香港人面對黑暗會點做? 睇大家造化了

shit

仲可以點做

政府態度照舊，香港人nothing to do

外國民主國家就話可以暴力抗爭，香港根本冇條件咁做

到時港共可以大條道理屠殺香港人

係咪要係香港重演64先有機會？

美國又唔知點

古代人民就話可以拎把菜刀就可以反抗暴政

就算71黎多次100萬，200萬遊行又可以點

又有人跳...........................

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係黑暗既人

其實唔係最大問題

最大問題係香港好撚多低等下賤既藍屍死廢老係到阻住哂

係都要整死年輕人先收手，連人地義士祭壇都夠膽拆

唉，好想班廢老死後永不超生

大家心中要有光，繼續做返正確既事
黎明前一定係黑到好恐怖，甚至令人灰心
keep住做一戔明燈，照破黑暗
光明/正氣/團結最後一定會贏
記住，人在做天在看
做左衰野既人唔會有好結果

心智控制中心又發功

有咩可以做? 好多可以做，食腦食腦食腦
街站/文宣/登報/
抵制紅底機構/公司/人/舖頭/
登記做選民踢走建制......
諗得到既都可以做
今次係長期戰對抗黑暗，要有心理準備
起碼玩幾年，唔會咁快完

有冇方法可以阻止？唔想再有人自殺

心中有光/內心強大/帶水晶
高頻震動對抗低頻負面電波
覺得灰就停止接收傳媒，去玩去放鬆
或者觀想宇宙白光射自己清負

有乜事唔開心就call守護靈
感受佢地既愛，清下負能量
記住，你並不孤單

如果自己OK，幫香港清下負

好

喵巴。。我都係走投無路先入黎睇下 到底香港最後會點

睇香港人造化

之前已經講左係香港人既業力
97之後大量香港人奶共賣港
有錢賺就阿媽都唔認得
又不停炒炒賣賣透支下幾代資源
導致分開左兩種意識形態，奶共/反共
去到2019年終於爆發出黎
亦因為黑暗浮面/見光，香港人終於知道自己地方發生緊咩事，原來已經腐敗到咁既情況
未來既事預測唔到，只知道大方向係要受業＞解脫
即係找完銀行數咁，無重一身輕
而呢一兩年就係受業期

業就一定要受
差在用咩形式受
路線係可以改變
不過已經有三位義士選擇左以死作控
呢點係大家都唔想見到

問題係點解年青人要幫廢老受業力

所有野都係廢老搞出黎好處佢地拎哂,惡果全部由年青人受

人類揚升大劇本既一部分
冇磨練又點出到優秀靈魂

今次送中睇到
你地年輕人絕對係優秀靈魂
雖然我係70後，但我以你地為榮
香港未來需要你地守護

加油啊！！！

依家點算 入立會

加油！

請大家為抗爭者祈禱，希望佢地平安

yes，已出盡奶力放光

見到夏愨花園隔離條天橋
有人畫左張七彩生命之花
再寫荷歐波諾波諾
希望大家可以感受到個份溫暖

唔好有事

大家一齊為抗爭者放光，我知道佢地好多都好堅決，我希望所以抗爭者平安!!!!

放光，放光，放光

多謝各位 眾人平安 死守義士比人拉翻出黎 人性光輝！

林鄭班高官究竟諗緊乜

真係牙煙，多謝大家幫手祈禱放光

基本上佢已經冇實權
勇武派，義士，和理非已經發洩完，負能量清左七七八八
第一回合結束
但另一隻黑天鵝ready

3條人命點計
乜撚都唔回應

警察個邊點樣
我估好負？
出面睇post話佢地個個藍絲 自雨傘魚蛋後打從心底憎社運人士 唔理有冇ot錢收 只要上頭落order有得打 就會開打

仲有立會義士 擔心比人判10碌
可以點幫

收拾心情，重有好多場仗要打

尋日，我覺得係神蹟，
人性的光輝，無比的英勇，
多謝大家

你留意下禽晚班警冇咁重仇恨，仲有少少放水
負能量已經冇之前咁多

捐錢比hocc星火打官司

係，又一次奇蹟

我地會得到最後勝利，但喺得到勝利之前，
請大家堅持信念
心中有光!

喵巴點睇警犬製造白色恐怖

但早上打撚到人仆街

大陸化，依家港警就係咁樣，照妖鏡睇到晒
又冇委任證，又冇no.，亂咁打人拉人
權力令佢地冇晒人性
宣誓講過既保護香港市民變左保護極權
呢壇野全世界都見到，就睇下佢地點收科
希望仲有良知既警察不要為伍，企返去光果邊

冇開槍已經算克制了

見到佢地咁對手無寸鐵嘅示威者真係好心痛
前日藍絲遊行亂咁打後生仔唔拉
尋日就扑到人地成個口罩都係血 睇個醫生都唔敢
今日又話有狗上門秋後算帳
究竟香港人仲要承受幾多呢啲傷害先夠

呢個業 受得好辛苦
每次遊行完都要一段時間清負，喊完舒服好多
希望落多d雨清下

有冇懲罰架班犬

我有一個諗法，有無人想一齊做，我會喺
10:10,11:11,12:12,06:06

發一個念，
希望所有心存公義嘅人唔好灰心，
幾公義帶到香港/地球每一寸土地
觀想一道金光由宇宙射落嚟，
覆蓋香港，將香港/地球嘅黑暗驅走。
(唔知啱唔啱，睇下有無修改)

唔一定迫自己做，有時間，遇啱就做

每晚11：11，能量最好
大家有時間就做

咁朝早好唔好?

經濟壇黑暗幾時爆

喵巴點睇誠哥叫年青人唔好睇低自己
同埋誠哥而家立場點樣

朝早11:11都好
不過正常都返緊工

1. 大量有錢人走資（中港都不停走緊，鼠王芬班建制派都走）
2. 銀行取消最低存款（缺水要吸水）
3. 內銀爆破（爆左幾間同大量p2p爆）
4. 香港地位同身份動搖（冇左一國兩制變中國城市，外資走晒）
幾時爆我唔知道，但醞釀緊絕對係真，有留意新聞就知
最壞既情況係外資走晒，香港唔夠外匯，港元貶值焗掛人仔
我覺得都係呢幾年內既事

誠哥神早走晒資係度牙斬斬
佢有得住外國緊係咁講
叫佢返黎香港住一國一制丫

經過反送中呢件事 而家香港光暗比例係7:3？

喵巴，即使係人民覺醒都係換黎呢啲結果？
就咁睇，呢堆都係壞事咁

唔覺得係壞事,08年打後qe左咁多錢,唔終極一爆點reset

其實班黑暗都冇腦走資去外國,人地美國一制裁班黑暗乜柒都冇

喵巴點睇
林鄭跪低?

邊有咁多光
有既話win左了
當800萬人，200萬光都只係4份1
中立食花生佔最多，我估4-500萬，淨返既暗
暗雖然少，但係權力核心，都唔易ko

香港人太過貪錢，心靈貧乏，蝕晒先會醒
好似賭仔咁，開頭win好多錢，最後輸清光
咁樣係好定壞?
短期係黑暗，長遠係光明

好多人到依家都唔會做定準備
淨係覺得香港背靠大陸好撚穩陣
冇事既，繼續炒樓炒股
殊不知一個浪冚埋黎個個冇褲著先知太遲

巴打心水清

佢跪就最好，可以改變歷史
不過唔會咁簡單
個天派佢黎就係要reconnect

武昌咩情況
片地開花

唔係真係留左位掛

驚吾驚又比人偷能量？

reconnect 啲咩？講到好似林鄭個劇本係表面醜人反派，但其實係好人？

仲未清除晒咩，好似第四個啦，有咩方法幫手拆個心智裝置？

係，冇佢既臭咀臉香港人唔會團結
佢真係勁，團結埋外國所有民主自由既人

金光唔驚

個塔係大帽山，解放軍既野
除左意志堅定外做唔到乜

好人就絕對唔係
佢都係跟返劇本去做

堅? 坦克
btw，中環海濱其實已經準備註軍

成日覺好似火影後期嘅情節咁
唔係有大危機當前 啲人都唔會拋開成見團結一致槍口對外

出盡奶力放光

白光，藍光就會比人偷？@@

set 左個calendar 11:11每日放光

白光或其他光係public光
金光係天人獨家，啲鬼一掂即死

其實可以試下放落心智控制塔
雖然唔知有冇效，如果可以打散啲頻率都好

咁啫係解放軍入面都有識new age 嘅黑暗勢力。。。。咁好難同佢抗衡wor...

共產黨大把法師
但唔緊要，一齊放金光去大帽山睇下會點
大家今晚11:11，放三分鐘，不撤不散
對錶

OK, 但你點知有無效果？你開第三隻眼去睇？定係feel到？喵巴果然好高level

我會見到
有冇人唔識觀想？如果唔識可能要寫步驟黎視覺化

喵巴 咩叫觀想，係咪想像力既意思？
如果唔識，個步驟係點

約定今晚放光+1

YES，想像力
例如點樣想像金光射落大帽山
都要靠想像力去做

1. 觀想宇宙發出金光柱
2. 光柱落係地球既香港大帽山
3. 光越黎越多，整個大帽山閃閃發光
4. 時間夠之後感謝宇宙，收返光柱

大致係類似睇動畫咁，但啲畫面自己觀想出黎
如果大家冇乜想像力既可以跟住1-4做
*留意，有時自動會出現其他唔係你諗出黎既畫面，大家記低佢

講開又講我曾經見過有個女神跟住金光落嚟

今朝放嘅時候，見過一片金色光嘅花海，花中心會放光球，之後飄走

想像其實好有力量

俾大家參考下個環境
今晚對準目標

呢啲就係冇諗過但又出現既畫面

大家記住，核心係淨化負面電波
唔係叫你地拆左個塔

重手咗

唔好開拖呀

唔小心玩大咗

開左會點？係未要同共產法師打過？

BTW, 慈光絲同喵巴係未平時都會見到鬼／神／魔？驚吾驚

開左咪要上頭出面
我地冇權挑起4d戰爭
平時有留神會見到，唔會驚

oh my God

大力咗少少啫，無打。。。無事嘅

間唔中閃過咁囉~
無咩見大神，
通常同啲土地小仙吹水多

我都想同土地吹水

ready

放金光奶力已出，喵巴有咩反應？

見到5條光柱，邊個有份
有條射爛埋個天線定雷達
大家可以講下整個畫面所見所聞

條柱好似水龍頭咁all金光去到山頂
蔓延到成座山金光閃閃 一點點咁
途中有分心見到怪物 類似百變怪既樣

笑死 射爛左
咁點算

聽日可唔可以JOIN
岩先做野 skip左

金光閃閃一點點bingo
怪物中50%
隻怪邊度黎?

雖然我廢

我當睇唔到

當然可以，越多人能量越強
唔好睇少自己

我見到大光柱，之後見到有其他神佛由光柱轉出嚟，重見到壇城轉出嚟。
我有個畫面係喺太空望返落嚟，有一條好大嘅光柱愈變愈粗，cover晒成個香港，有其他朋友過嚟八下做咩。

我想整壞佢隻USB啫，我諗唔係我，
我係和平，理性，非暴力

哇 以為個怪物係我自己想象
其實有2隻唔同，另外一隻有手有腳長舌，同呢個得意野好似

好似直接彈去我眼前阻住我
唔知呢個係咪我分心諗小精靈請各巴絲補充

係，好多佛，因為我call馬

如果你冇諗過但又見到即係堅
因為去到中段係有對家出手

有朋友問我地做咩，佢地要唔要走，
我答我地淨化啫，你可以唔走

你call咗個壇城出嚟

聽日仲有?

我正係見到一條光柱，由細柱變做超大光柱，照晒成個山頭，大帽山由綠色變左金色，跟住咩都見吾到啦，因為呢個係我想像嘅畫面

Cross Check 大家都見到既野：
1. 光柱變大
2. 成個大帽山金色
3. 金色光點
4. 滿天神佛
5. 有對家阻礙

唔係，真係有對家
突然之間有黑光射去金光度
另一巴打見到有怪應該係呢單

個塔比我地封左，最少一個星期用唔到
下次射第度

數唔數到幾多個佛

本身我諗住個塔一定有人防守先call馬
點知係零防護，唔通學林病空城計？

我最初睇到天女圍圈先(好似天壇大佛果啲)之後中間有一朵大金蓮開花，一條大金柱之後睇到觀音轉出嚟先，之後就睇到如來
之後就見到成個壇城，太刺激，玩咁大，重話係和理非我知附近好多朋友食花生

我之後將啲金光連返去龍脈，無睇到

之前我去果轉好似有三隻小鬼

Call馬姐，冇打佢呀

後尾捉左隻鬼，如來話放走佢
隻鬼話我地冇權咁做叫我地睇住黎云云
我叫佢用返行之有效既投訴機制投訴

咁今個星期d人個心係咪冇負面影響住

希望係啦，我都唔知有冇效果，做得就做

打嘴炮

我果轉我真係差啲拆咗。。。
我見到用咗掌，重有招元氣彈咁嘅
有三隻小鬼話自己無辜，
係俾人控制。。。
我罰佢地唱sing hallelujah to the lord

呢個好笑
幾時需要再搞第二個場，隋時叫我
btw我set左calendar ,每日早晚11：11比兩次金光香港，希望幫到手啦。無你地咁高法力，做得幾多就做

唔好睇少一個念，一個正念可以影響好多嘢
我都學咗你咁set alarm 去放光，
大家一齊努力

有無instruction 簡單教下新手點做？

推咗俾你

YES，想像力
例如點樣想像金光射落大帽山
都要靠想像力去做

1. 觀想宇宙發出金光柱
2. 光柱落係地球既香港大帽山
3. 光越黎越多，整個大帽山閃閃發光
4. 時間夠之後感謝宇宙，收返光柱

大致係類似睇動畫咁，但啲畫面自己觀想出黎
如果大家冇乜想像力既可以跟住1-4做
*留意，有時自動會出現其他唔係你諗出黎既畫面，大家記低佢

Thx a lot, will do!

一齊放金光俾香港
大帽山等貓巴指示，唔敢亂嚟

呢幾日放各區警局好啲
班警好重負
大帽山得閒就放
大家加油，幫到就幫

岩先D人退緊都打到爆晒江
今次仲要示威者完全無DUM過野

班警真係好負，十字路口包抄記者
又想阻記者得影其他嘢

佢地係咪真心膠
點解咁執著法律

呀蛇做野，吾洗你教
今日開始幫手清下警局負能量

警角度係覺得自己保護緊香港同其他乖既人
法律佢地唔會執著，佢地隨時可以扮黑社會同示威者攪事抹黑
之後名正言順拉晒示威者
為左大局佢地可以黑白一齊用

幾時先會明係政權錯

喵巴點睇

正路香港係一定會慢慢大陸化，不意外
有錢既好快啲移民走
我呢啲走唔到既只有見証歷史

唔通真係要等死

走唔到嘅要改變依度!!!

都係果句，心中有光，天跌落黎當被冚
有咩好驚

盡力而為，大家加油

生於斯，長於斯，死於斯

好彩有得走

第一輪好似仲未完
林鄭次次都激興人

但對好多中立人黎講其實已經收貨

感覺到今次運動收收地皮 無咁咩新突破點

未有突破點，即係冇天時地理
得返人和就做啲輕鬆啲既野抖下，始終攪左咁耐都會攰
各區連儂場／遊行／光復／義士喪禮／全民襟錢都可以keep住個意識形態
之後又到全民監控，你咪以為冇野做，有排忙呀香港人呢幾年

笑死 TVB仆街了

喵巴
我想問你有咩寄語可以俾班深藍家庭既同路人

我聽到屋企廢老鬧義士早死嬲到彈起嘈交
請問我地點處理呢啲咀咒，無論物理上同心態上？點樣阻止個咀咒成立？點樣安慰自己有個是非不分既蠢父母？

其實係咪好多父母都唔合格，唔使太認真⋯？

我用3d方呿解答：大部分上年紀嘅父母都係咁，佢地個代嘅經歷吾同，有飽飯食就ok
你可以問佢如你係義士係未都抵死。。。如果佢答係，咁就無咩好講
掉轉黎諗，你吾會覺得令你家中廢老覺醒，都係你嘅任務？又話者係你地溝通一向都吾好，係時候改進下？（咁諗開心啲）
可以參考高登其他post，如：幫父母申請now/icable，令電視收吾到tvb,。自己毛澤東上身，紅底過佢地。吾比家用。同父母講句我愛你，再深情對話（好多老人好受呢套,反而你鬧佢，佢吾會理你），等等。方法有好多

利申：經過我由佔中開始反洗腦家中廢老，佢地今次變左黃絲

e. g. [教學] 五十後教大家如何同深藍父母理性溝通

每個人都有思想/言論/立場自由
傾到當然最好，傾唔到都尊重佢地立場
好似我全家都係警，我都係企返自己立場，只要我有道理個天都會幫我
呢個時勢佢地揀左第二條路，都幾肯定係一種比你磨練既觀照，你睇穿左自然唔會太認真同執著，內心自然會平靜
所以結論係，做返你自己認為對的事
其他親友，家人點諗唔太重要，因為佢地有佢地既命題

喵巴劇本都幾明顯／難玩@@！要係黑暗中保持自身嘅光

講道理姐，有次我去遊行比屋企人鬧
我話有乜問題? 香港有遊行集會自由
合情合法合理，冇得行你先驚呀

突發！愚公又移山，建制派通過 24 億橫洲工程撥款 2 億建廿米「拜山通道」便原居民

係咪你之前所講既腐敗

未有突破點

咁就做下輕鬆啲既野抖下,咁你幾時開眾神post

不如通下林鄭高我/守護靈

啲魔鬼通黎把撚咩

召喚喵巴，今晚沙田搞得好激，有咩睇法？雖然我都知黎緊會更架激。。。更多衝突，雙方手段都兇狠左，但越睇人就越激動，好難冷靜，吾通要冥想下靜心

之前我都提過下，呢個時勢一係光一係暗，
是但揀一邊，唔好諗住做左膠食兩家茶禮。
和理非開始知道對住魔鬼講大愛係冇用，自然就會慢慢升級手段。
另外亦因為升級，啲冇委任證既黑警就浮晒面，人人都可以當佢地冒警行駛101，合情合理合法。
心水清既都知道冇委任證果班係咩黎。

但你唔係話唔支持勇武 支持智取咩
你話暴力所產生既能量會係負

就算光明有時都要用暴力

請參考太極圖

我支持智取同合法合理咁做
勇武我唔讚成，但亦唔會阻止
係負亦係業力，成件事係政府同黑警造成
啲人升級打返轉頭亦係報應

用101捉冒警咪光明，人人有責

咁下次勇武再食番警察個負咪仆街

唔出奇，遲早開真槍
之後又到勇武產生仇恨無限loop
要化解呢壇野唯有林病答應5個訴求
否則雙方只會不停升級又升級

林病，答應訴求可避免一次大災難，天堂個位妳仲可以企。
相反，如果妳係要企魔鬼果邊與民為敵，咁妳下場一定非常悲慘，地獄留位比妳，睇妳造化。

喵巴記得向閻王單聲,好好關照條柒婆

佢落地獄既話條數有排找
咁多條人命因佢而起
閻王話天堂地獄都預左位比佢
林病今次真係一念天堂一念地獄

佢做過D咩有資格係天堂企

與神對話本書話：希特拉上左天堂雖然我都吾係好明，但持開放態度

傳聞話林鄭已經無實權，職又辭吾到，差佬係中央直接控制（反光貼個啲更加係解放軍啦），除非林鄭反中央檯，企係香港市民呢邊。。。
不過我吾明中央特登制造暴力想點／？真係想搞到宵禁／軍隊鎮壓？咁對香港，對中央好似都無咩好處？

林病個劇本係做衰人令香港人團結覺醒揚升
所以佢話天堂留左位係真，我都問過穌哥確認左
劇本係咁，但自由意志點樣演出又另一回事，一念之差可以差好遠
我都希望林病可以阻止一場大災難，因為依家既走向真係可以好大鑊
但睇個勢佢已經冇實權，比背後班魔鬼控制左

冇你講既野又點儲下一個經濟黑天鵝
根本成個劇本出晒黎，真係共業

喵巴真身

係解簽佬？

軍隊鎮壓同黑天鵝有咩關係？你意思鎮壓後，經濟天蕭條係最終大結局？

車公好準

香港會經歷經濟大崩潰
方向係咁行緊
但當中細節、點樣導致仲未明朗
始終好多因素互相影響
當所有野集合埋位就瞬間黎料
只係等緊一個臨界點

其實我收到穌哥話真我都O左咀
但靈魂議程既野真係唔係人可以理解

車公年頭已經講左

真係G20一完 D鬼即刻浦番頭

（突發）林奠研分區戒嚴

非常差 林鄭來年有好日子過 斬我個頭當凳坐
車公話股票冧,樓市冧

再論推背圖 42 象

呢個預言係咪講緊林鄭

見巴打放卦象
我又放巴夏講香港既節錄先
想知喵巴點睇，巴夏只係講有大轉變，無講係好定壞。

呢張先啱

港共政府攪唔掂，哩係警隊後面
警隊又攪唔掂，戒嚴哩係解放軍後面
林病真係越攪越亂

屌，越玩越大，中晒劇本吾好呀

可能係林病同香港所有人一早傾好（靈魂層面），佢做衰人劇本，令更多香港人覺醒，咁睇嘅話都係做好事，可以上天堂

同一道理，希特拉都係咁，可能同世界傾好左，令人明白戰爭嘅恐怖，換黎幾十年嘅和平。。。

咁就好合理

進入左揚升階段，全世界都會有大轉變
淨係香港都已經變晒，好多人醒覺，了解政權背後既黑暗
大轉變係黑暗浮面＞見光死既過程
短期會好痛苦好不安又想死，但只要撐到落去，長遠黎講係好事

公道咁講林病又真係做到佢角色，又團結到香港人，又令香港人覺醒

我都覺得係，靈魂層面時候會低估感官痛苦
乜都話okok
可能有人前世係世界大戰俾毒氣痛苦整死左都唔定，今世又俾林鄭咁玩。
有人話過參與揚升機會好似搭順風車咁，好大著數雖然痛苦。
自殺就唔好了，逃避左令個功課（克服強權壓迫）未做好，遲下個靈魂又唔知亂應承d乜，下世始終都要做返就賴嘢，索性而家做好佢。

林病都上到天堂,咁毛澤東都可以上天堂啦....

正確黎講其實人人都上到天堂

喵巴
我想知，覺醒左又點
係咪距離返本源快左（一的法則），減少輪迴受苦？
天堂同歸一去靈魂本源既分別係咩？

睇完呢一段，我全身毛管凍晒，係未共鳴

你都可以咁講，覺醒揚升=去4d,，本源係11d，所以快左。未揚升就繼續係3d....
但去到幾多d先吾洗輪迴就留番喵巴答

覺醒＝靈魂由低頻震動（暗）轉向高頻震動（光）
係靈魂成長既必經階段，配合今次地球解放議程
成功既話全人類轉向維度四既地球，開始接觸地外生命
詳情請睇返眾神異聞錄 1, 2

好啊喵巴
其實已經睇完晒你本書，
好似興奮得濟睇勁快，吸收唔晒，唔記得左咁
我要翻睇多次了

輪唔輪廻睇返你個靈魂團隊決定，唔一定輪的
以前一定要輪係因為靈界被劫持

靈界都可以畀劫持

意思係比蜥蜴人／外星人控制地球個陣？（定係呢單野都係流嘅？）
我都想問比咩人脅持？黑暗勢力？

遠古時代既地外入侵者聯盟
有爬蟲有蜥蜴有灰人

btw呢個post都就黎見底，喵巴係未會開個新post？吾係一定係眾神嘅，有個post比人討論下，覺醒下就ok

聽日開眾神post

呢幾日會寫埋玄女part2，集中講香港事態。
有咩問題可以寫低。

1. 有人預言外星人會2020-2025黎地球
係咪只會偷偷地接觸各國當權者？普通人有無機會接觸？
接觸左大概會做咩幫助地球人/ 香港人？

2. 維納斯計畫包唔包香港，如果包埋既話幾時會發生？
懶人包link:
研究顯示，今日人類的科技水準，特別在「自動化生產」方面，早已有能力讓全球七十億人口所需要的食物、飲用水、房屋、及各類生活用品…，都能像陽光與空氣一般，不需花錢就可以享用，變得充足、不虞匱乏。再也沒有人需要被迫去工作，日復一日的勞動，過著像奴役般無奈的人生…，因為那些重複性、枯燥、危險的工作，以至看似需要複雜技術的，多已能交由電腦與機器去完成。

3. 香港人而家除左儲定錢少消費做預備，仲可以做d咩？賣樓..? 放股票? 有d香港同我一樣對未知非常恐懼，求指點。

4. 有人預言2020彌賽亞（穌哥）3d到地球，令所有人唔再信任政客，甚至話中共解體，因為已經無國家無統治者，此事當真？
link:

另外，喵巴我想問on9問題，純粹自己好奇。
如果我心唔安樂，係咪叫自己守護靈過黎，召喚埋大天使，會1秒1即刻到我身邊？如果我話可唔可以攬下自己，放光俾自己，係咪成大堆靈係到攬我又俾光我架？
我見唔到但我又好奇，哈哈~~

可以呀，可以無時無都同守護靈吹水，勤加練習，終有一日會成功，佢一直係你身邊（除非你靈魂選擇吾要守護靈）利申：未成功過，成日都覺得係自問自答

天使係守護靈嘅其中一種，正常你係天使族先有，大天使就吾知係咩存在？@@！
俾光可以自己觀想，想像啲光由宇宙射落你身

1.呢個宇宙（或者多重宇宙）嘅起源。
2.一維至十一維空間嘅創造者
3.宇宙法則嘅起源
4.咩係暗物質同暗能量（科學家話佔守宙90%以上嘅質量）
5.四維層面上有咩可以幫到香港（除左比多啲光香港，同做好三維嘅自己，保持光之外）

留明先

問題1:其實而家香港睇得出仲有好多既得利益者(例如施永青)，就算抗拒中共，但仍然選擇企係暗既一方，令香港個局勢而家都仲係55波。距離大眾揚昇是否遙不可及?
問題2:現在撐反送中的人們是否已具備揚升上4d的條件?還是其實仍要學習冥想，洗脈輪，打通自己守護靈和高我?

問題：
1.）點睇港獨
2.）721可唔可以幫示威者贏一次/勸降警察
次次都武力唔平等比人打鳩
還拖就比人告暴動
3.）中共而家係咪垂死掙扎緊

問題：
可否講下個幾位跳樓烈士還好嗎

三峽個劇本最後係咪會崩潰

聽講三峽令地球媽媽承受極大既力令到地球運行個軌道每年有少少偏離仲有自轉速度變慢

支那魔鬼真係累全世界

喵巴 最近警察真係極醜惡 和平示威又圍堵 根本想打鳩人

梁生上次講過吾錯，天堂有位比佢。其他就吾知啦

Hi 喵巴 之前冥想比光嗰陣都唔冇乜奇怪嘢出現
係呢排特別多 好似有啲怪獸咁 但係我都叫守護靈同獨角馬陪住我

開左新post